{"Column":{"0":190,"1":191,"2":192,"4":194,"5":195,"6":196,"10":200,"12":202,"14":204,"18":208,"19":209,"21":211,"23":213,"24":214,"27":217,"29":219,"34":224,"41":231,"42":232,"44":234,"48":238,"50":240,"79":269,"97":287,"99":289,"124":314,"142":332,"143":333,"144":334,"148":338,"149":339,"160":350,"163":353,"165":355,"171":361,"175":365,"236":426,"241":431,"243":433,"256":447,"258":449,"302":493,"314":505,"319":510,"361":552,"396":587,"401":592,"408":599,"445":636,"475":666,"500":691,"676":867,"696":887,"804":995,"834":1025,"837":1028,"890":1081,"975":1166,"1109":1300,"1123":1314,"1569":1760,"1700":1891,"1765":1956,"1938":2129,"2163":2354,"2316":2508,"2497":2689,"2686":2879,"2929":3122,"3146":3339,"3398":3593,"3769":3964,"3915":4110,"4901":5096,"6290":6485,"6683":6878,"7708":7903,"8087":8282,"8715":8911,"8941":9139,"10018":10219,"11068":11270,"11306":11511,"11917":12122,"12267":12472,"12622":12827,"13674":13880,"13993":14200,"15321":15539,"15821":16039,"20954":21175,"21193":21414,"22026":22247,"26907":27130,"38446":38669,"38447":38670,"41622":41845,"45281":45504,"54129":54352,"56414":56637,"58706":58929,"75701":75925,"81439":81680,"88631":88872,"91207":91448,"97003":97245,"100605":100847,"101540":101782,"104602":104863,"109436":109700,"111721":111986,"111754":112019,"113956":114222,"114708":114976,"115761":116029,"117493":117761,"124622":124890,"130500":130772,"133366":133638,"134816":135088,"139515":139788,"160593":160904,"164350":164661,"166047":166358,"176513":176826,"188743":189063,"192370":192691,"201188":201530,"203897":204254,"248921":249356,"250501":250948},"ID":{"0":"1000000389","1":"1000006395","2":"100000645X","4":"1000007138","5":"1000007820","6":"1000008258","10":"1000009963","12":"1000010236","14":"100001116X","18":"1000012239","19":"1000012611","21":"1000014258","23":"1000014533","24":"1000014630","27":"1000014797","29":"1000015564","34":"1000015890","41":"1000016145","42":"1000016188","44":"100001620X","48":"1000018458","50":"1000018679","79":"1000025179","97":"1000043029","99":"1000044483","124":"100004971X","142":"1000053911","143":"1000054071","144":"1000054659","148":"1000055159","149":"1000055310","160":"1000058417","163":"1000059030","165":"1000059987","171":"1000061248","175":"1000061876","236":"1000088057","241":"1000088685","243":"1000089576","256":"1000109887","258":"1000111067","302":"1000122115","314":"1000125114","319":"100012553X","361":"1000138410","396":"1000153339","401":"100015940X","408":"1000162540","445":"1000174832","475":"1000188264","500":"100020104X","676":"1000291669","696":"1000297551","804":"1000324893","834":"1000332020","837":"1000332527","890":"1000349187","975":"1000407705","1109":"1000466175","1123":"1000471462","1569":"1000715159","1700":"1000772810","1765":"1000799980","1938":"100088757X","2163":"1000973379","2316":"1001128087","2497":"1001223071","2686":"100140095X","2929":"1001621425","3146":"1001818903","3398":"1002055911","3769":"1002453046","3915":"1002624398","4901":"1003704387","6290":"1005067848","6683":"1005409846","7708":"1006817387","8087":"1007167459","8715":"1007581883","8941":"1007713011","10018":"1008451959","11068":"100934983X","11306":"100950438X","11917":"1009713795","12267":"1009923501","12622":"1010122274","13674":"1010641611","13993":"1010791761","15321":"1011398265","15821":"1011758474","20954":"1016865287","21193":"1017244324","22026":"1018204687","26907":"1022749838","38446":"1031199470","38447":"1031202617","41622":"1035257904","45281":"1042224706","54129":"105112204X","56414":"1053311974","58706":"1056878126","75701":"1077704305","81439":"1093830964","88631":"1111785155","91207":"1115335553","97003":"1123668493","100605":"1129395146","101540":"1130783820","104602":"1136959858","109436":"1144991498","111721":"1150960485","111754":"1150993715","113956":"1154493997","114708":"115561738X","115761":"1156345588","117493":"116050766X","124622":"116957114X","130500":"1176732854","133366":"1178609758","134816":"1180067851","139515":"1187103802","160593":"1213849381","164350":"1217715614","166047":"1219067652","176513":"1229840729","188743":"1242936726","192370":"1247254046","201188":"1256962813","203897":"957743157","248921":"980540712","250501":"981105130"},"diss":{"0":"freiburg (breisgau), univ., diss., 2009","1":"du\u0308sseldorf, univ., diss., 2009","2":"bayreuth, univ., diss., 2009","4":"duisburg, essen, univ., diss., 2009","5":"greifswald, univ., diss., 2009","6":"berlin, humboldt-univ., diss., 2009","10":"frankfurt (main), univ., diss., 2009","12":"ko\u0308ln, univ., diss., 2009","14":"osnabru\u0308ck, univ., diss., 2010 und klausenburg, babes-bolyai univ., diss., 2010","18":"kassel, univ., diss., 2008","19":"magdeburg, univ., diss., 2009","21":"zugl.: aachen, techn. hochsch., diss., 2009","23":"hannover, tiera\u0308rztliche hochsch., diss., 2009","24":"mannheim, univ., diss., 2009","27":"mu\u0308nchen, techn. univ., diss., 2009","29":"hannover, med. hochsch., diss., 2009","34":"mu\u0308nchen, univ., diss., 2009","41":"wu\u0308rzburg, univ., diss., 2009","42":"darmstadt, techn. univ., diss., 2009","44":"stuttgart, univ., diss., 2009","48":"jena, univ., diss., 2009","50":"go\u0308ttingen, univ., diss., 2009","79":"berlin, techn. univ., diss., 2009","97":"paderborn, univ., diss., 2007","99":"bamberg, univ., diss., 2009","124":"leipzig, univ., diss., 2009","142":"konstanz, univ., diss., 2009","143":"erlangen, nu\u0308rnberg, univ., diss., 2009","144":"heidelberg, univ., diss., 2009","148":"zugl.: augsburg, univ., diss., 2008","149":"siegen, univ., diss., 2009","160":"zugl.: wuppertal, univ., diss., 2007","163":"potsdam, univ., diss., 2009","165":"tu\u0308bingen, univ., diss., 2007","171":"mu\u0308nster (westfalen), univ., diss., 2009","175":"karlsruhe, univ., diss., 2009","236":"bielefeld, univ., diss., 2009","241":"bremen, univ., diss., 2009","243":"kaiserslautern, techn. univ., diss., 2010","256":"zugl.: eichsta\u0308tt, kath. univ., habil.-schr., 1992","258":"ulm, univ., diss., 2009","302":"zugl.: bonn, univ., diss., 2008","314":"zugl.: dresden, techn. univ., diss., 2009","319":"hamburg, techn. univ., diss., 2009","361":"hamburg, univ., diss., 2004","396":"ludwigsburg, pa\u0308dag. hochsch., diss., 2010","401":"saarbru\u0308cken, univ., diss., 2009","408":"zugl.: dortmund, univ., diss., 2007","445":"gie\u00dfen, univ., diss., 2009","475":"clausthal, techn. univ., diss., 2009","500":"marburg, univ., diss., 2009","676":"hohenheim, univ., diss., 2009","696":"lu\u0308beck, univ., diss., 2009","804":"passau, univ., diss., 2009","834":"hagen, fernuniv., diss., 2009","837":"zugl.: halle (saale), univ., diss., 2007","890":"chemnitz, techn. univ., diss., 2009","975":"koblenz, landau (pfalz), univ., diss., 2010","1109":"weingarten, pa\u0308dag. hochsch., diss., 2009","1123":"zugl.: heidelberg, pa\u0308dag. hochsch., diss., 1998","1569":"mainz, univ., diss., 2009","1700":"mu\u0308nchen, univ. der bundeswehr, diss., 2009","1765":"rostock, univ., diss., 2009","1938":"regensburg, univ., diss., 2006","2163":"cottbus, techn. univ., diss., 2009","2316":"ilmenau, techn. univ., diss., 2009","2497":"hamburg, helmut-schmidt-univ., diss., 2005","2686":"zugl.: oestrich-winkel, europ. business school,, diss., 2009","2929":"erfurt, univ., diss., 2009","3146":"freiburg (breisgau), pa\u0308dag. hochsch., diss., 2009","3398":"freiberg (sachsen), techn. univ., diss., 2008","3769":"karlsruhe, pa\u0308dag. hochsch., diss., 2006","3915":"kiel, univ., diss., 2007","4901":"hildesheim, univ., diss., 2007","6290":"hamburg, hafencity-univ., diss., 2009","6683":"hannover, univ., diss., 2010","7708":"oldenburg, univ., diss., 2010","8087":"berlin, charite\u0301, univ.-med., habil.-schr., 2010","8715":"sankt augustin, philos.-theol. hochsch., diss., 2009","8941":"berlin, hochsch. der ku\u0308nste, diss., 2010","10018":"leipzig, hochsch. fu\u0308r musik und theater felix mendelssohn bartholdy, diss., 2008","11068":"hamburg, hochsch. fu\u0308r musik und theater, diss., 2010","11306":"frankfurt (oder), univ., diss., 2010","11917":"berlin, freie univ., diss., 2008","12267":"zugl.: braunschweig, techn. univ., diss., 2010","12622":"zugl.: trier, univ., diss., 2008","13674":"zugl.: vallendar, philos.-theol. hochsch., diss., 2010","13993":"leipzig, handelshochsch., diss., 2011","15321":"zugl.: lu\u0308neburg, univ., diss., 2010","15821":"frankfurt (main), frankfurt school of finance & management, diss., 2010","20954":"zugl.: bremen, jacobs univ., diss., 2011","21193":"berlin, univ., diss., 2011","22026":"flensburg, univ., diss., 2008","26907":"bochum, univ., diss., 2012","38446":"zugl.: witten \/ herdecke, univ., diss., 2012","38447":"zugl.: ko\u0308ln, hochsch., diss., 2011","41622":"zugl.: vallendar, whu - otto beisheim school of management, diss., 2013","45281":"speyer, dt. univ. fu\u0308r verwaltungswiss., 2013","54129":"schwa\u0308bisch gmu\u0308nd, pa\u0308dag. hochsch., diss., 2014","56414":"wuppertal\/bethel, kirchliche hochsch., diss., 2014","58706":"dresden, hochschule fu\u0308r musik carl maria von weber dresden, diss., 2013","75701":"zugl.: friedrichshafen, zeppelin univ., diss., 2014","81439":"hamburg, hochschule fu\u0308r bildende ku\u0308nste hamburg, diss., 2015","88631":"dissertation wu\u0308rzburg, hochschule fu\u0308r musik wu\u0308rzburg 2015","91207":"dissertation weimar, bauhaus-universita\u0308t weimar 2004","97003":"dissertation vechta, universita\u0308t vechta 2016","100605":"dissertation hamburg, bucerius law school 2016","101540":"dissertation staatliche akademie der bildenden ku\u0308nste stuttgart 2015","104602":"dissertation berlin, akademie der wissenschaften der ddr 1973","109436":"dissertation mu\u0308nchen, akademie der bildenden ku\u0308nste mu\u0308nchen 2017","111721":"dissertation wiesbaden ; fulda ; frankfurt, main, hochschulu\u0308bergreifendes promotionszentrum soziale arbeit 2017","111754":"dissertation detmold, hochschule fu\u0308r musik detmold 2017","113956":"dissertation ko\u0308ln, kunsthochschule fu\u0308r medien ko\u0308ln 2015","114708":"dissertation braunschweig, hochschule fu\u0308r bildende ku\u0308nste 2015","115761":"dissertation berlin, esmt berlin 2016","117493":"dissertation berlin, hertie school of governance gmbh 2018","124622":"dissertation neuendettelsau, augustana-hochschule neuendettelsau 2018","130500":"dissertation karlsruhe, staatlichen hochschule fu\u0308r gestaltung 2018","133366":"dissertation heidelberg, hochsch. fu\u0308r ju\u0308dische studien 2011","134816":"dissertation mu\u0308nchen, hochschule fu\u0308r musik und theater mu\u0308nchen 2018","139515":"habilitationsschrift frankfurt am main, philosophisch-theologische hochschule sankt georgen 2018","160593":"dissertation berlin, escp business school 2019","164350":"dissertation saarbru\u0308cken, hochschule der bildenden ku\u0308nste saar 2017","166047":"dissertation freiburg im breisgau, musikhochschule freiburg 2020","176513":"dissertation geisenheim, hochschule geisenheim 2018","188743":"dissertation darmstadt, hochschule darmstadt 2021","192370":"dissertation mannheim, hochschule mannheim 2020","201188":"dissertation hochschule fu\u0308r philosophie mu\u0308nchen 2021","203897":"hamburg, hochsch. fu\u0308r wirtschaft und politik, diss., 1999","248921":"stuttgart, techn. hochsch., diss., 1964","250501":"potsdam, hochsch. fu\u0308r film- und fernsehen konrad wolf, diss., 2006"},"place":{"0":"freiburg (breisgau)","1":"du\u0308sseldorf","2":"bayreuth","4":"duisburg","5":"greifswald","6":"berlin","10":"frankfurt (main)","12":"ko\u0308ln","14":"osnabru\u0308ck","18":"kassel","19":"magdeburg","21":"aachen","23":"hannover","24":"mannheim","27":"mu\u0308nchen","29":"hannover","34":"mu\u0308nchen","41":"wu\u0308rzburg","42":"darmstadt","44":"stuttgart","48":"jena","50":"go\u0308ttingen","79":"berlin","97":"paderborn","99":"bamberg","124":"leipzig","142":"konstanz","143":"erlangen","144":"heidelberg","148":"augsburg","149":"siegen","160":"wuppertal","163":"potsdam","165":"tu\u0308bingen","171":"mu\u0308nster (westfalen)","175":"karlsruhe","236":"bielefeld","241":"bremen","243":"kaiserslautern","256":"eichsta\u0308tt","258":"ulm","302":"bonn","314":"dresden","319":"hamburg","361":"hamburg","396":"ludwigsburg","401":"saarbru\u0308cken","408":"dortmund","445":"gie\u00dfen","475":"clausthal","500":"marburg","676":"hohenheim","696":"lu\u0308beck","804":"passau","834":"hagen","837":"halle (saale)","890":"chemnitz","975":"koblenz","1109":"weingarten","1123":"heidelberg","1569":"mainz","1700":"mu\u0308nchen","1765":"rostock","1938":"regensburg","2163":"cottbus","2316":"ilmenau","2497":"hamburg","2686":"oestrich-winkel","2929":"erfurt","3146":"freiburg (breisgau)","3398":"freiberg (sachsen)","3769":"karlsruhe","3915":"kiel","4901":"hildesheim","6290":"hamburg","6683":"hannover","7708":"oldenburg","8087":"berlin","8715":"sankt augustin","8941":"berlin","10018":"leipzig","11068":"hamburg","11306":"frankfurt (oder)","11917":"berlin","12267":"braunschweig","12622":"trier","13674":"vallendar","13993":"leipzig","15321":"lu\u0308neburg","15821":"frankfurt (main)","20954":"bremen","21193":"berlin","22026":"flensburg","26907":"bochum","38446":"witten \/ herdecke","38447":"ko\u0308ln","41622":"vallendar","45281":"speyer","54129":"schwa\u0308bisch gmu\u0308nd","56414":"wuppertal\/bethel","58706":"dresden","75701":"friedrichshafen","81439":"hamburg","88631":"wu\u0308rzburg","91207":" weimar","97003":" vechta","100605":" hamburg","101540":" staatliche akademie der bildenden ku\u0308nste stuttgart 2015","104602":" berlin","109436":" mu\u0308nchen","111721":" wiesbaden ; fulda ; frankfurt","111754":" detmold","113956":" ko\u0308ln","114708":" braunschweig","115761":" berlin","117493":" berlin","124622":" neuendettelsau","130500":" karlsruhe","133366":" heidelberg","134816":" mu\u0308nchen","139515":"habilitationsschrift frankfurt am main","160593":" berlin","164350":" saarbru\u0308cken","166047":" freiburg im breisgau","176513":" geisenheim","188743":" darmstadt","192370":" mannheim","201188":" hochschule fu\u0308r philosophie mu\u0308nchen 2021","203897":"hamburg","248921":"stuttgart","250501":"potsdam"},"uni":{"0":" univ.","1":" univ.","2":" univ.","4":" essen","5":" univ.","6":" humboldt-univ.","10":" univ.","12":" univ.","14":" univ.","18":" univ.","19":" univ.","21":" techn. hochsch.","23":" tiera\u0308rztliche hochsch.","24":" univ.","27":" techn. univ.","29":" med. hochsch.","34":" univ.","41":" univ.","42":" techn. univ.","44":" univ.","48":" univ.","50":" univ.","79":" techn. univ.","97":" univ.","99":" univ.","124":" univ.","142":" univ.","143":" nu\u0308rnberg","144":" univ.","148":" univ.","149":" univ.","160":" univ.","163":" univ.","165":" univ.","171":" univ.","175":" univ.","236":" univ.","241":" univ.","243":" techn. univ.","256":" kath. univ.","258":" univ.","302":" univ.","314":" techn. univ.","319":" techn. univ.","361":" univ.","396":" pa\u0308dag. hochsch.","401":" univ.","408":" univ.","445":" univ.","475":" techn. univ.","500":" univ.","676":" univ.","696":" univ.","804":" univ.","834":" fernuniv.","837":" univ.","890":" techn. univ.","975":" landau (pfalz)","1109":" pa\u0308dag. hochsch.","1123":" pa\u0308dag. hochsch.","1569":" univ.","1700":" univ. der bundeswehr","1765":" univ.","1938":" univ.","2163":" techn. univ.","2316":" techn. univ.","2497":" helmut-schmidt-univ.","2686":" europ. business school","2929":" univ.","3146":" pa\u0308dag. hochsch.","3398":" techn. univ.","3769":" pa\u0308dag. hochsch.","3915":" univ.","4901":" univ.","6290":" hafencity-univ.","6683":" univ.","7708":" univ.","8087":" charite\u0301","8715":" philos.-theol. hochsch.","8941":" hochsch. der ku\u0308nste","10018":" hochsch. fu\u0308r musik und theater felix mendelssohn bartholdy","11068":" hochsch. fu\u0308r musik und theater","11306":" univ.","11917":" freie univ.","12267":" techn. univ.","12622":" univ.","13674":" philos.-theol. hochsch.","13993":" handelshochsch.","15321":" univ.","15821":" frankfurt school of finance & management","20954":" jacobs univ.","21193":" univ.","22026":" univ.","26907":" univ.","38446":" univ.","38447":" hochsch.","41622":" whu - otto beisheim school of management","45281":" dt. univ. fu\u0308r verwaltungswiss.","54129":" pa\u0308dag. hochsch.","56414":" kirchliche hochsch.","58706":" hochschule fu\u0308r musik carl maria von weber dresden","75701":" zeppelin univ.","81439":" hochschule fu\u0308r bildende ku\u0308nste hamburg","88631":" hochschule fu\u0308r musik wu\u0308rzburg 2015","91207":" bauhaus-universita\u0308t weimar 2004","97003":" universita\u0308t vechta 2016","100605":" bucerius law school 2016","101540":null,"104602":" akademie der wissenschaften der ddr 1973","109436":" akademie der bildenden ku\u0308nste mu\u0308nchen 2017","111721":" main","111754":" hochschule fu\u0308r musik detmold 2017","113956":" kunsthochschule fu\u0308r medien ko\u0308ln 2015","114708":" hochschule fu\u0308r bildende ku\u0308nste 2015","115761":" esmt berlin 2016","117493":" hertie school of governance gmbh 2018","124622":" augustana-hochschule neuendettelsau 2018","130500":" staatlichen hochschule fu\u0308r gestaltung 2018","133366":" hochsch. fu\u0308r ju\u0308dische studien 2011","134816":" hochschule fu\u0308r musik und theater mu\u0308nchen 2018","139515":" philosophisch-theologische hochschule sankt georgen 2018","160593":" escp business school 2019","164350":" hochschule der bildenden ku\u0308nste saar 2017","166047":" musikhochschule freiburg 2020","176513":" hochschule geisenheim 2018","188743":" hochschule darmstadt 2021","192370":" hochschule mannheim 2020","201188":null,"203897":" hochsch. fu\u0308r wirtschaft und politik","248921":" techn. hochsch.","250501":" hochsch. fu\u0308r film- und fernsehen konrad wolf"},"rest":{"0":" diss., 2009","1":" diss., 2009","2":" diss., 2009","4":" univ., diss., 2009","5":" diss., 2009","6":" diss., 2009","10":" diss., 2009","12":" diss., 2009","14":" diss., 2010 und klausenburg, babes-bolyai univ., diss., 2010","18":" diss., 2008","19":" diss., 2009","21":" diss., 2009","23":" diss., 2009","24":" diss., 2009","27":" diss., 2009","29":" diss., 2009","34":" diss., 2009","41":" diss., 2009","42":" diss., 2009","44":" diss., 2009","48":" diss., 2009","50":" diss., 2009","79":" diss., 2009","97":" diss., 2007","99":" diss., 2009","124":" diss., 2009","142":" diss., 2009","143":" univ., diss., 2009","144":" diss., 2009","148":" diss., 2008","149":" diss., 2009","160":" diss., 2007","163":" diss., 2009","165":" diss., 2007","171":" diss., 2009","175":" diss., 2009","236":" diss., 2009","241":" diss., 2009","243":" diss., 2010","256":" habil.-schr., 1992","258":" diss., 2009","302":" diss., 2008","314":" diss., 2009","319":" diss., 2009","361":" diss., 2004","396":" diss., 2010","401":" diss., 2009","408":" diss., 2007","445":" diss., 2009","475":" diss., 2009","500":" diss., 2009","676":" diss., 2009","696":" diss., 2009","804":" diss., 2009","834":" diss., 2009","837":" diss., 2007","890":" diss., 2009","975":" univ., diss., 2010","1109":" diss., 2009","1123":" diss., 1998","1569":" diss., 2009","1700":" diss., 2009","1765":" diss., 2009","1938":" diss., 2006","2163":" diss., 2009","2316":" diss., 2009","2497":" diss., 2005","2686":", diss., 2009","2929":" diss., 2009","3146":" diss., 2009","3398":" diss., 2008","3769":" diss., 2006","3915":" diss., 2007","4901":" diss., 2007","6290":" diss., 2009","6683":" diss., 2010","7708":" diss., 2010","8087":" univ.-med., habil.-schr., 2010","8715":" diss., 2009","8941":" diss., 2010","10018":" diss., 2008","11068":" diss., 2010","11306":" diss., 2010","11917":" diss., 2008","12267":" diss., 2010","12622":" diss., 2008","13674":" diss., 2010","13993":" diss., 2011","15321":" diss., 2010","15821":" diss., 2010","20954":" diss., 2011","21193":" diss., 2011","22026":" diss., 2008","26907":" diss., 2012","38446":" diss., 2012","38447":" diss., 2011","41622":" diss., 2013","45281":" 2013","54129":" diss., 2014","56414":" diss., 2014","58706":" diss., 2013","75701":" diss., 2014","81439":" diss., 2015","88631":null,"91207":null,"97003":null,"100605":null,"101540":null,"104602":null,"109436":null,"111721":" hochschulu\u0308bergreifendes promotionszentrum soziale arbeit 2017","111754":null,"113956":null,"114708":null,"115761":null,"117493":null,"124622":null,"130500":null,"133366":null,"134816":null,"139515":null,"160593":null,"164350":null,"166047":null,"176513":null,"188743":null,"192370":null,"201188":null,"203897":" diss., 1999","248921":" diss., 1964","250501":" diss., 2006"},"Hochschule":{"0":"Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg im Breisgau","1":"Heinrich-Heine-Universit\u00e4t D\u00fcsseldorf","2":"Universit\u00e4t Bayreuth","4":"Universit\u00e4t Duisburg-Essen","5":"Universit\u00e4t Greifswald","6":"Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin","10":"Johann Wolfgang Goethe-Universit\u00e4t, Frankfurt am Main","12":"Universit\u00e4t zu K\u00f6ln","14":"Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck","18":"Universit\u00e4t Kassel","19":"Otto-von-Guericke-Universit\u00e4t Magdeburg","21":"Rheinisch-Westf\u00e4lische Technische Hochschule Aachen","23":"Stiftung Tier\u00e4rztliche Hochschule Hannover","24":"Universit\u00e4t Mannheim","27":"Technische Universit\u00e4t M\u00fcnchen","29":"Medizinische Hochschule Hannover (MHH)","34":"Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t M\u00fcnchen","41":"Julius-Maximilians-Universit\u00e4t W\u00fcrzburg","42":"Technische Universit\u00e4t Darmstadt","44":"Universit\u00e4t Stuttgart","48":"Friedrich-Schiller-Universit\u00e4t Jena","50":"Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen","79":"Technische Universit\u00e4t Berlin","97":"Universit\u00e4t Paderborn","99":"Otto-Friedrich-Universit\u00e4t Bamberg","124":"Universit\u00e4t Leipzig","142":"Universit\u00e4t Konstanz","143":"Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg","144":"Ruprecht-Karls-Universit\u00e4t Heidelberg","148":"Universit\u00e4t Augsburg","149":"Universit\u00e4t Siegen","160":"Bergische Universit\u00e4t Wuppertal","163":"Universit\u00e4t Potsdam","165":"Eberhard Karls Universit\u00e4t T\u00fcbingen","171":"Westf\u00e4lische Wilhelms-Universit\u00e4t M\u00fcnster","175":"Karlsruher Institut f\u00fcr Technologie","236":"Universit\u00e4t Bielefeld","241":"Universit\u00e4t Bremen","243":"Technische Universit\u00e4t Kaiserslautern","256":"Katholische Universit\u00e4t Eichst\u00e4tt-Ingolstadt","258":"Universit\u00e4t Ulm","302":"Rheinische Friedrich-Wilhelms-Universit\u00e4t Bonn","314":"Technische Universit\u00e4t Dresden","319":"Technische Universit\u00e4t Hamburg","361":"Universit\u00e4t Hamburg","396":"P\u00e4dagogische Hochschule Ludwigsburg","401":"Universit\u00e4t des Saarlandes","408":"Technische Universit\u00e4t Dortmund","445":"Justus-Liebig-Universit\u00e4t Gie\u00dfen","475":"Technische Universit\u00e4t Clausthal","500":"Philipps-Universit\u00e4t Marburg","676":"Universit\u00e4t Hohenheim","696":"Universit\u00e4t zu L\u00fcbeck","804":"Universit\u00e4t Passau","834":"FernUniversit\u00e4t in Hagen","837":"Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg","890":"Technische Universit\u00e4t Chemnitz","975":"Universit\u00e4t Koblenz-Landau","1109":"P\u00e4dagogische Hochschule Weingarten","1123":"P\u00e4dagogische Hochschule Heidelberg","1569":"Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz","1700":"Universit\u00e4t der Bundeswehr M\u00fcnchen","1765":"Universit\u00e4t Rostock","1938":"Universit\u00e4t Regensburg","2163":"Brandenburgische Technische Universit\u00e4t Cottbus-Senftenberg","2316":"Technische Universit\u00e4t Ilmenau","2497":"Helmut-Schmidt-Universit\u00e4t\/Universit\u00e4t der Bundeswehr Hamburg","2686":"EBS Universit\u00e4t f\u00fcr Wirtschaft und Recht","2929":"Universit\u00e4t Erfurt","3146":"P\u00e4dagogische Hochschule Freiburg","3398":"Technische Universit\u00e4t Bergakademie Freiberg","3769":"P\u00e4dagogische Hochschule Karlsruhe","3915":"Christian-Albrechts-Universit\u00e4t zu Kiel","4901":"Universit\u00e4t Hildesheim","6290":"HafenCity Universit\u00e4t Hamburg","6683":"Gottfried Wilhelm Leibniz Universit\u00e4t Hannover","7708":"Carl von Ossietzky Universit\u00e4t Oldenburg","8087":"Charit\u00e9 \u2013 Universit\u00e4tsmedizin Berlin","8715":"Philosophisch-Theologischen Hochschule SVD St. Augustin (K\u00f6lner Hochschule f\u00fcr Katholische Theologie (KHKT))","8941":"Universit\u00e4t der K\u00fcnste Berlin","10018":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater Felix Mendelssohn Bartholdy Leipzig","11068":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater Hamburg","11306":"Europa-Universit\u00e4t Viadrina Frankfurt (Oder)","11917":"Freie Universit\u00e4t Berlin","12267":"Technische Universit\u00e4t Carolo-Wilhelmina zu Braunschweig","12622":"Universit\u00e4t Trier","13674":"VPU Vinzenz Pallotti University","13993":"HHL Leipzig Graduate School of Management","15321":"Leuphana Universit\u00e4t L\u00fcneburg","15821":"Frankfurt School of Finance & Management","20954":"Jacobs University Bremen","21193":"Freie Universit\u00e4t Berlin - likely","22026":"Europa-Universit\u00e4t Flensburg","26907":"Ruhr-Universit\u00e4t Bochum","38446":"Private Universit\u00e4t Witten\/Herdecke gGmbH","38447":"Deutsche Sporthochschule K\u00f6ln","41622":"WHU \u2013 Otto Beisheim School of Management","45281":"Deutsche Universit\u00e4t f\u00fcr Verwaltungswissenschaften Speyer","54129":"P\u00e4dagogische Hochschule Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd","56414":"Kirchliche Hochschule Wuppertal\/Bethel (Hochschule f\u00fcr Kirche und Diakonie)","58706":"Hochschule f\u00fcr Musik Carl Maria von Weber Dresden","75701":"Zeppelin Universit\u00e4t \u2013 Hochschule zwischen Wirtschaft, Kultur und Politik","81439":"Hochschule f\u00fcr Bildende K\u00fcnste Hamburg","88631":"Hochschule f\u00fcr Musik W\u00fcrzburg","91207":"Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar","97003":"Universit\u00e4t Vechta","100605":"Bucerius Law School","101540":"Staatliche Akademie der Bildenden K\u00fcnste Stuttgart","104602":"Akademie der Wissenschaften der DDR","109436":"Akademie der Bildenden K\u00fcnste M\u00fcnchen","111721":"Hochschule RheinMain","111754":"Hochschule f\u00fcr Musik Detmold","113956":"Kunsthochschule f\u00fcr Medien K\u00f6ln","114708":"Hochschule f\u00fcr Bildende K\u00fcnste Braunschweig","115761":"ESMT European School of Management and Technology","117493":"Hertie School","124622":"Augustana-Hochschule Neuendettelsau","130500":"Staatliche Hochschule f\u00fcr Gestaltung Karlsruhe","133366":"Hochschule f\u00fcr J\u00fcdische Studien Heidelberg","134816":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater M\u00fcnchen","139515":"Philosophisch-Theologische Hochschule Sankt Georgen Frankfurt am Main","160593":"ESCP Europe Wirtschaftshochschule Berlin e.V.","164350":"Hochschule der Bildenden K\u00fcnste Saar","166047":"Hochschule f\u00fcr Musik Freiburg im Breisgau","176513":"Hochschule Geisenheim","188743":"Hochschule Darmstadt","192370":"Staatliche Hochschule f\u00fcr Musik und Darstellende Kunst Mannheim","201188":"Hochschule f\u00fcr Philosophie","203897":"Hamburger Universit\u00e4t f\u00fcr Wirtschaft und Politik","248921":"Staatliche Hochschule f\u00fcr Musik und Darstellende Kunst Stuttgart","250501":"Filmuniversit\u00e4t Babelsberg Konrad Wolf"},"location":{"0":"Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg im Breisgau","1":"Heinrich-Heine-Universit\u00e4t D\u00fcsseldorf","2":"Universit\u00e4t Bayreuth","4":"Universit\u00e4t Duisburg-Essen","5":"Universit\u00e4t Greifswald","6":"Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin","10":"Johann Wolfgang Goethe-Universit\u00e4t, Frankfurt am Main","12":"Universit\u00e4t zu K\u00f6ln","14":"Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck","18":"Universit\u00e4t Kassel","19":"Otto-von-Guericke-Universit\u00e4t Magdeburg","21":"Rheinisch-Westf\u00e4lische Technische Hochschule Aachen","23":"Tier\u00e4rztliche Hochschule Hannover","24":"Universit\u00e4t Mannheim","27":"Technische Universit\u00e4t M\u00fcnchen","29":"Medizinische Hochschule Hannover","34":"Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t M\u00fcnchen","41":"Universit\u00e4t W\u00fcrzburg","42":"Technische Universit\u00e4t Darmstadt","44":"Universit\u00e4t Stuttgart","48":"Friedrich-Schiller-Universit\u00e4t Jena","50":"Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen","79":"Technische Universit\u00e4t Berlin","97":"Universit\u00e4t Paderborn","99":"Otto-Friedrich-Universit\u00e4t Bamberg","124":"Universit\u00e4t Leipzig","142":"Universit\u00e4t Konstanz","143":"Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg","144":"Ruprecht-Karls-Universit\u00e4t Heidelberg","148":"Universit\u00e4t Augsburg","149":"Universit\u00e4t Siegen","160":"Bergische Universit\u00e4t Wuppertal","163":"Universit\u00e4t Potsdam","165":"Eberhard Karls Universit\u00e4t T\u00fcbingen","171":"Westf\u00e4lische Wilhelms-Universit\u00e4t M\u00fcnster","175":"Karlsruher Institut f\u00fcr Technologie","236":"Universit\u00e4t Bielefeld","241":"Universit\u00e4t Bremen","243":"Technische Universit\u00e4t Kaiserslautern","256":"Katholische Universit\u00e4t Eichst\u00e4tt-Ingolstadt","258":"Universit\u00e4t Ulm","302":"Rheinische Friedrich-Wilhelms-Universit\u00e4t Bonn","314":"Technische Universit\u00e4t Dresden","319":"Technische Universit\u00e4t Hamburg","361":"Universit\u00e4t Hamburg","396":"P\u00e4dagogische Hochschule Ludwigsburg","401":"Universit\u00e4t des Saarlandes","408":"Technische Universit\u00e4t Dortmund","445":"Justus-Liebig-Universit\u00e4t Gie\u00dfen","475":"Technische Universit\u00e4t Clausthal","500":"Philipps-Universit\u00e4t Marburg","676":"Universit\u00e4t Hohenheim","696":"Universit\u00e4t zu L\u00fcbeck","804":"Universit\u00e4t Passau","834":"FernUniversit\u00e4t in Hagen","837":"Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg","890":"Technische Universit\u00e4t Chemnitz","975":"Universit\u00e4t Koblenz-Landau","1109":"P\u00e4dagogische Hochschule Weingarten","1123":"P\u00e4dagogische Hochschule Heidelberg","1569":"Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz","1700":"Universit\u00e4t der Bundeswehr M\u00fcnchen","1765":"Universit\u00e4t Rostock","1938":"Universit\u00e4t Regensburg","2163":"Brandenburgische Technische Universit\u00e4t Cottbus-Senftenberg","2316":"Technische Universit\u00e4t Ilmenau","2497":"Helmut-Schmidt-Universit\u00e4t\/Universit\u00e4t der Bundeswehr Hamburg","2686":"EBS Universit\u00e4t","2929":"Universit\u00e4t Erfurt","3146":"P\u00e4dagogische Hochschule Freiburg","3398":"Technische Universit\u00e4t Bergakademie Freiberg","3769":"P\u00e4dagogische Hochschule Karlsruhe","3915":"Christian-Albrechts-Universit\u00e4t zu Kiel","4901":"Universit\u00e4t Hildesheim","6290":"HafenCity Universit\u00e4t Hamburg","6683":"Leibniz Universit\u00e4t Hannover","7708":"Carl von Ossietzky Universit\u00e4t Oldenburg","8087":"Charit\u00e9 \u2013 Universit\u00e4tsmedizin Berlin","8715":"K\u00f6lner Hochschule f\u00fcr Katholische Theologie","8941":"Universit\u00e4t der K\u00fcnste Berlin","10018":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater Felix Mendelssohn Bartholdy Leipzig","11068":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater Hamburg","11306":"Europa-Universit\u00e4t Frankfurt (Oder)","11917":"Freie Universit\u00e4t Berlin","12267":"Technische Universit\u00e4t Braunschweig","12622":"Universit\u00e4t Trier","13674":"Philosophisch-Theologische Hochschule Vallendar","13993":"Handelshochschule Leipzig","15321":"Leuphana Universit\u00e4t L\u00fcneburg","15821":"Frankfurt School of Finance & Management","20954":"Jacobs University Bremen","21193":"Freie Universit\u00e4t Berlin","22026":"Europa-Universit\u00e4t Flensburg","26907":"Ruhr-Universit\u00e4t Bochum","38446":"Universit\u00e4t Witten\/Herdecke","38447":"Deutsche Sporthochschule K\u00f6ln","41622":"WHU \u2013 Otto Beisheim School of Management","45281":"Deutsche Universit\u00e4t f\u00fcr Verwaltungswissenschaften Speyer","54129":"P\u00e4dagogische Hochschule Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd","56414":"Kirchliche Hochschule Wuppertal","58706":"Hochschule f\u00fcr Musik Carl Maria von Weber Dresden","75701":"Zeppelin Universit\u00e4t","81439":"Hochschule f\u00fcr Bildende K\u00fcnste Hamburg","88631":"Hochschule f\u00fcr Musik W\u00fcrzburg","91207":"Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar","97003":"Universit\u00e4t Vechta","100605":"Bucerius Law School","101540":"Staatliche Akademie der Bildenden K\u00fcnste Stuttgart","104602":"J\u00e4gerstra\u00dfe Berlin","109436":"Akademie der Bildenden K\u00fcnste M\u00fcnchen","111721":"Hochschule RheinMain","111754":"Hochschule f\u00fcr Musik Detmold","113956":"Kunsthochschule f\u00fcr Medien K\u00f6ln","114708":"Hochschule f\u00fcr Bildende K\u00fcnste Braunschweig","115761":"ESMT European School of Management and Technology","117493":"Hertie School","124622":"Augustana-Hochschule Neuendettelsau","130500":"Staatliche Hochschule f\u00fcr Gestaltung Karlsruhe","133366":"Hochschule f\u00fcr J\u00fcdische Studien Heidelberg","134816":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater M\u00fcnchen","139515":"Offenbacher Landstra\u00dfe 224, 60599 Frankfurt am Main","160593":"ESCP Business School Berlin","164350":"Hochschule der Bildenden K\u00fcnste Saar","166047":"Hochschule f\u00fcr Musik Freiburg im Breisgau","176513":"Hochschule Geisenheim","188743":"Hochschule Darmstadt","192370":"Staatliche Hochschule f\u00fcr Musik und Darstellende Kunst Mannheim","201188":"Hochschule f\u00fcr Philosophie","203897":"Mollerstra\u00dfe 10 Hamburg","248921":"Hochschule f\u00fcr Musik und Darstellende Kunst Stuttgart","250501":"Filmuniversit\u00e4t Babelsberg Konrad Wolf"},"count":{"0":6564.0,"1":6722.0,"2":1610.0,"4":4475.0,"5":2911.0,"6":5953.0,"10":3581.0,"12":5234.0,"14":416.0,"18":1464.0,"19":2366.0,"21":7822.0,"23":3154.0,"24":958.0,"27":14761.0,"29":1072.0,"34":18236.0,"41":7890.0,"42":4924.0,"44":4751.0,"48":4777.0,"50":9352.0,"79":6118.0,"97":1584.0,"99":463.0,"124":3021.0,"142":2467.0,"143":6392.0,"144":7130.0,"148":957.0,"149":955.0,"160":1483.0,"163":2209.0,"165":7982.0,"171":3462.0,"175":7501.0,"236":2392.0,"241":2916.0,"243":1609.0,"256":189.0,"258":5160.0,"302":6565.0,"314":4718.0,"319":549.0,"361":9370.0,"396":82.0,"401":4980.0,"408":2911.0,"445":5964.0,"475":600.0,"500":4286.0,"676":1209.0,"696":2710.0,"804":391.0,"834":337.0,"837":4622.0,"890":1551.0,"975":421.0,"1109":43.0,"1123":115.0,"1569":4765.0,"1700":756.0,"1765":548.0,"1938":4348.0,"2163":730.0,"2316":1030.0,"2497":261.0,"2686":6.0,"2929":185.0,"3146":75.0,"3398":911.0,"3769":46.0,"3915":5140.0,"4901":191.0,"6290":79.0,"6683":2704.0,"7708":1241.0,"8087":9223.0,"8715":6.0,"8941":68.0,"10018":2.0,"11068":31.0,"11306":131.0,"11917":8674.0,"12267":2908.0,"12622":773.0,"13674":28.0,"13993":55.0,"15321":440.0,"15821":51.0,"20954":660.0,"21193":6.0,"22026":192.0,"26907":5815.0,"38446":28.0,"38447":263.0,"41622":147.0,"45281":17.0,"54129":23.0,"56414":1.0,"58706":1.0,"75701":35.0,"81439":6.0,"88631":1.0,"91207":459.0,"97003":42.0,"100605":37.0,"101540":22.0,"104602":5.0,"109436":1.0,"111721":3.0,"111754":2.0,"113956":8.0,"114708":20.0,"115761":7.0,"117493":46.0,"124622":3.0,"130500":3.0,"133366":3.0,"134816":3.0,"139515":1.0,"160593":9.0,"164350":3.0,"166047":1.0,"176513":17.0,"188743":1.0,"192370":1.0,"201188":1.0,"203897":7.0,"248921":3.0,"250501":3.0},"gcode":{"0":{"address":"Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg, Fehrenbachallee, St\u00fchlinger-Eschholz, St\u00fchlinger, Freiburg im Breisgau, Baden-W\u00fcrttemberg, 79106, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.00229565,"longitude":7.8491401322,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.00229565,"longitude":7.8491401322},"raw":{"place_id":298221342,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":1590189,"boundingbox":["47.9903932","48.0177568","7.8279396","7.943059"],"lat":"48.00229565","lon":"7.849140132188766","display_name":"Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg, Fehrenbachallee, St\u00fchlinger-Eschholz, St\u00fchlinger, Freiburg im Breisgau, Baden-W\u00fcrttemberg, 79106, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":1.1867376781,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"1":{"address":"Heinrich-Heine-Universit\u00e4t D\u00fcsseldorf, 1, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Bilk, Stadtbezirk 3, D\u00fcsseldorf, Nordrhein-Westfalen, 40225, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.19077325,"longitude":6.7935167136,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.19077325,"longitude":6.7935167136},"raw":{"place_id":298823217,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":1464094,"boundingbox":["51.1821269","51.1993293","6.7827954","6.8050252"],"lat":"51.19077325","lon":"6.793516713552313","display_name":"Heinrich-Heine-Universit\u00e4t D\u00fcsseldorf, 1, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Bilk, Stadtbezirk 3, D\u00fcsseldorf, Nordrhein-Westfalen, 40225, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.8598206833,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"2":{"address":"Universit\u00e4t Bayreuth, 30, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Oberkonnersreuth, Birken, Quellh\u00f6fe, Bayreuth, Bayern, 95447, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.9270796,"longitude":11.5872266151,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.9270796,"longitude":11.5872266151},"raw":{"place_id":111484046,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":27661125,"boundingbox":["49.9224487","49.9316701","11.5787596","11.5912864"],"lat":"49.9270796","lon":"11.587226615128671","display_name":"Universit\u00e4t Bayreuth, 30, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Oberkonnersreuth, Birken, Quellh\u00f6fe, Bayreuth, Bayern, 95447, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.6677160384,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"4":{"address":"Universit\u00e4t Duisburg-Essen, S\u00fcdviertel, Stadtbezirk I, Essen, Nordrhein-Westfalen, 45128, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.4641041,"longitude":7.0058469795,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.4641041,"longitude":7.0058469795},"raw":{"place_id":298381280,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5887366,"boundingbox":["51.4121444","51.4886269","6.9805888","7.0612146"],"lat":"51.4641041","lon":"7.005846979533061","display_name":"Universit\u00e4t Duisburg-Essen, S\u00fcdviertel, Stadtbezirk I, Essen, Nordrhein-Westfalen, 45128, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.7846434452,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"5":{"address":"Universit\u00e4t Greifswald, Samtens, West-R\u00fcgen, Vorpommern-R\u00fcgen, Mecklenburg-Vorpommern, 17491, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":54.08943465,"longitude":13.4048742677,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":54.08943465,"longitude":13.4048742677},"raw":{"place_id":298588092,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7335965,"boundingbox":["54.0831567","54.586546","13.1024165","13.4513265"],"lat":"54.08943465","lon":"13.404874267720633","display_name":"Universit\u00e4t Greifswald, Samtens, West-R\u00fcgen, Vorpommern-R\u00fcgen, Mecklenburg-Vorpommern, 17491, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.7119630255,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"6":{"address":"Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin, 6, Unter den Linden, Mitte, Berlin, 10117, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.5185813,"longitude":13.3928784285,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.5185813,"longitude":13.3928784285},"raw":{"place_id":297990417,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6647,"boundingbox":["52.5175265","52.5191834","13.3924335","13.3948735"],"lat":"52.5185813","lon":"13.39287842853558","display_name":"Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin, 6, Unter den Linden, Mitte, Berlin, 10117, Deutschland","class":"building","type":"university","importance":1.0371614489}},"10":{"address":"Johann-Wolfgang-Goethe-Universit\u00e4t Campus Westend, Hansaallee, Westend Nord, Innenstadt 2, Frankfurt am Main, Hessen, 60323, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.12724275,"longitude":8.6675960312,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.12724275,"longitude":8.6675960312},"raw":{"place_id":100287976,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":4794787,"boundingbox":["50.1237409","50.1307242","8.6635177","8.6710265"],"lat":"50.12724275","lon":"8.667596031153847","display_name":"Johann-Wolfgang-Goethe-Universit\u00e4t Campus Westend, Hansaallee, Westend Nord, Innenstadt 2, Frankfurt am Main, Hessen, 60323, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.7001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"12":{"address":"Universit\u00e4t zu K\u00f6ln, Gyrhofstra\u00dfe, Lindenthal, K\u00f6ln, Nordrhein-Westfalen, 50931, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.92803955,"longitude":6.9281706547,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.92803955,"longitude":6.9281706547},"raw":{"place_id":299003249,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":8727202,"boundingbox":["50.9220912","50.9349631","6.9136751","6.9379052"],"lat":"50.92803955","lon":"6.928170654740635","display_name":"Universit\u00e4t zu K\u00f6ln, Gyrhofstra\u00dfe, Lindenthal, K\u00f6ln, Nordrhein-Westfalen, 50931, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.8691218902,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"14":{"address":"Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck Bibliothekszentrale \"Alte M\u00fcnze\", Kamp, Altstadt, Innenstadt, Osnabr\u00fcck, Niedersachsen, 49074, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.2733042,"longitude":8.0455442,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.2733042,"longitude":8.0455442},"raw":{"place_id":17864801,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2015356781,"boundingbox":["52.2732542","52.2733542","8.0454942","8.0455942"],"lat":"52.2733042","lon":"8.0455442","display_name":"Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck Bibliothekszentrale \"Alte M\u00fcnze\", Kamp, Altstadt, Innenstadt, Osnabr\u00fcck, Niedersachsen, 49074, Deutschland","class":"amenity","type":"library","importance":0.3808812954,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/amenity_library.p.20.png"}},"18":{"address":"Universit\u00e4t Kassel, Heinrich-Plett-Stra\u00dfe, Auf dem Angel, Oberzwehren, Kassel, Hessen, 34132, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.2828888,"longitude":9.4489930289,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.2828888,"longitude":9.4489930289},"raw":{"place_id":112478099,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":28720789,"boundingbox":["51.2807981","51.2848665","9.4478632","9.4522393"],"lat":"51.2828888","lon":"9.448993028877835","display_name":"Universit\u00e4t Kassel, Heinrich-Plett-Stra\u00dfe, Auf dem Angel, Oberzwehren, Kassel, Hessen, 34132, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.6678991957,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"19":{"address":"Otto-von-Guericke-Universit\u00e4t Magdeburg, Salzstra\u00dfe, Gewerbegebiet Buckau, Buckau, Magdeburg, Sachsen-Anhalt, 39104, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.1399175,"longitude":11.6453914811,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.1399175,"longitude":11.6453914811},"raw":{"place_id":298096839,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":128009,"boundingbox":["52.098711","52.1418622","11.6101999","11.6551365"],"lat":"52.139917499999996","lon":"11.645391481095517","display_name":"Otto-von-Guericke-Universit\u00e4t Magdeburg, Salzstra\u00dfe, Gewerbegebiet Buckau, Buckau, Magdeburg, Sachsen-Anhalt, 39104, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.9223726634,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"21":{"address":"RWTH Aachen, Gallierstra\u00dfe, Steppenberg, Laurensberg, Aachen, St\u00e4dteregion Aachen, Nordrhein-Westfalen, 52074, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.7791645,"longitude":6.0689209712,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.7791645,"longitude":6.0689209712},"raw":{"place_id":297546323,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":30697,"boundingbox":["50.7643267","50.7939116","6.0382818","6.1285559"],"lat":"50.7791645","lon":"6.068920971222876","display_name":"RWTH Aachen, Gallierstra\u00dfe, Steppenberg, Laurensberg, Aachen, St\u00e4dteregion Aachen, Nordrhein-Westfalen, 52074, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.6864244652,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"23":{"address":"Tier\u00e4rztliche Hochschule Hannover, 15, Bischofsholer Damm, Bult, S\u00fcdstadt-Bult, Hannover, Region Hannover, Niedersachsen, 30173, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.3685695,"longitude":9.7657306559,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.3685695,"longitude":9.7657306559},"raw":{"place_id":113701349,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":31879538,"boundingbox":["52.3672196","52.3704902","9.762735","9.7674207"],"lat":"52.3685695","lon":"9.765730655885474","display_name":"Tier\u00e4rztliche Hochschule Hannover, 15, Bischofsholer Damm, Bult, S\u00fcdstadt-Bult, Hannover, Region Hannover, Niedersachsen, 30173, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.6500538604,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"24":{"address":"Universit\u00e4t Mannheim, Carl-Theodor-Platz, Innenstadt, Innenstadt\/Jungbusch, Mannheim, Baden-W\u00fcrttemberg, 68131, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.4832445,"longitude":8.4645749,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.4832445,"longitude":8.4645749},"raw":{"place_id":114193,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":25113879,"boundingbox":["49.4831945","49.4832945","8.4645249","8.4646249"],"lat":"49.4832445","lon":"8.4645749","display_name":"Universit\u00e4t Mannheim, Carl-Theodor-Platz, Innenstadt, Innenstadt\/Jungbusch, Mannheim, Baden-W\u00fcrttemberg, 68131, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.6607313196,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"27":{"address":"Technische Universit\u00e4t M\u00fcnchen, 21, Arcisstra\u00dfe, K\u00f6nigsplatz, Maxvorstadt, M\u00fcnchen, Bayern, 80333, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.14955455,"longitude":11.5677531418,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.14955455,"longitude":11.5677531418},"raw":{"place_id":139268798,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":144291476,"boundingbox":["48.1477055","48.1514056","11.5656093","11.5699075"],"lat":"48.149554550000005","lon":"11.567753141783761","display_name":"Technische Universit\u00e4t M\u00fcnchen, 21, Arcisstra\u00dfe, K\u00f6nigsplatz, Maxvorstadt, M\u00fcnchen, Bayern, 80333, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.8542385423,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"29":{"address":"Medizinische Hochschule Hannover, 1, Carl-Neuberg-Stra\u00dfe, Gro\u00df-Buchholz, Buchholz-Kleefeld, Hannover, Region Hannover, Niedersachsen, 30625, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.3834796,"longitude":9.8044557226,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.3834796,"longitude":9.8044557226},"raw":{"place_id":299116730,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":10723649,"boundingbox":["52.3796727","52.3873753","9.7980038","9.8091359"],"lat":"52.3834796","lon":"9.804455722635876","display_name":"Medizinische Hochschule Hannover, 1, Carl-Neuberg-Stra\u00dfe, Gro\u00df-Buchholz, Buchholz-Kleefeld, Hannover, Region Hannover, Niedersachsen, 30625, Deutschland","class":"amenity","type":"hospital","importance":0.7019557965,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/health_hospital.p.20.png"}},"34":{"address":"Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t M\u00fcnchen, Institut f\u00fcr Informatik, Englischer Garten, Englischer Garten S\u00fcd, Altstadt-Lehel, M\u00fcnchen, Bayern, 80538, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.1500956,"longitude":11.5943825036,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.1500956,"longitude":11.5943825036},"raw":{"place_id":193524499,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":376680733,"boundingbox":["48.148913","48.1513116","11.5936722","11.5951484"],"lat":"48.1500956","lon":"11.594382503623459","display_name":"Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t M\u00fcnchen, Institut f\u00fcr Informatik, Englischer Garten, Englischer Garten S\u00fcd, Altstadt-Lehel, M\u00fcnchen, Bayern, 80538, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.4101,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"41":{"address":"Universit\u00e4t W\u00fcrzburg, Finanzabteilung und Pressestelle, 32, Zwinger, Altstadt, W\u00fcrzburg Altstadt, W\u00fcrzburg, Bayern, 97070, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.7890434,"longitude":9.9357428762,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.7890434,"longitude":9.9357428762},"raw":{"place_id":163957817,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":235491399,"boundingbox":["49.7889706","49.7891029","9.9356465","9.9358317"],"lat":"49.7890434","lon":"9.935742876174837","display_name":"Universit\u00e4t W\u00fcrzburg, Finanzabteilung und Pressestelle, 32, Zwinger, Altstadt, W\u00fcrzburg Altstadt, W\u00fcrzburg, Bayern, 97070, Deutschland","class":"office","type":"university","importance":0.2101}},"42":{"address":"Technische Universit\u00e4t Darmstadt, R\u00f6mheldweg, Edelsteinviertel, Darmstadt-Ost, Darmstadt, Hessen, 64287, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.86115175,"longitude":8.6819439987,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.86115175,"longitude":8.6819439987},"raw":{"place_id":299118779,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":11380923,"boundingbox":["49.8588335","49.8796933","8.5884919","8.6856057"],"lat":"49.86115175","lon":"8.681943998674633","display_name":"Technische Universit\u00e4t Darmstadt, R\u00f6mheldweg, Edelsteinviertel, Darmstadt-Ost, Darmstadt, Hessen, 64287, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.835633687,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"44":{"address":"Universit\u00e4t Stuttgart, Sch\u00f6naicher Stra\u00dfe, Degerloch, Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg, 70597, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.7453828,"longitude":9.1032675388,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.7453828,"longitude":9.1032675388},"raw":{"place_id":298391892,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5294338,"boundingbox":["48.7393866","48.7869886","9.0885451","9.1761896"],"lat":"48.7453828","lon":"9.103267538773398","display_name":"Universit\u00e4t Stuttgart, Sch\u00f6naicher Stra\u00dfe, Degerloch, Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg, 70597, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.7284961909,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"48":{"address":"Friedrich-Schiller-Universit\u00e4t Jena, Timlerweg, West, Jena-West, Jena, Th\u00fcringen, 07743, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.90959415,"longitude":11.5685767781,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.90959415,"longitude":11.5685767781},"raw":{"place_id":298500908,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":3603763,"boundingbox":["50.9073141","50.9350905","11.5649766","11.5981154"],"lat":"50.909594150000004","lon":"11.568576778064305","display_name":"Friedrich-Schiller-Universit\u00e4t Jena, Timlerweg, West, Jena-West, Jena, Th\u00fcringen, 07743, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.9684171054,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"50":{"address":"Mathematische Fakult\u00e4t, 3-5, Bunsenstra\u00dfe, S\u00fcdstadt, G\u00f6ttingen, Landkreis G\u00f6ttingen, Niedersachsen, 37073, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.52850795,"longitude":9.9323260435,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.52850795,"longitude":9.9323260435},"raw":{"place_id":116812489,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":42461290,"boundingbox":["51.5281924","51.5287719","9.9319691","9.9330581"],"lat":"51.528507950000005","lon":"9.932326043485615","display_name":"Mathematische Fakult\u00e4t, 3-5, Bunsenstra\u00dfe, S\u00fcdstadt, G\u00f6ttingen, Landkreis G\u00f6ttingen, Niedersachsen, 37073, Deutschland","class":"building","type":"university","importance":0.1101}},"79":{"address":"Technische Universit\u00e4t Berlin, Muthesiusstra\u00dfe, Nachbarschaftsladen Mittelhof, Steglitz, Steglitz-Zehlendorf, Berlin, 12163, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.51101585,"longitude":13.326954141,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.51101585,"longitude":13.326954141},"raw":{"place_id":297781174,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":1273140,"boundingbox":["52.4565962","52.5208548","13.315092","13.336565"],"lat":"52.51101585","lon":"13.326954140959668","display_name":"Technische Universit\u00e4t Berlin, Muthesiusstra\u00dfe, Nachbarschaftsladen Mittelhof, Steglitz, Steglitz-Zehlendorf, Berlin, 12163, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.8632830774,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"97":{"address":"Universit\u00e4t Paderborn, 100, Warburger Stra\u00dfe, Univiertel, Paderborn, Kreis Paderborn, Nordrhein-Westfalen, 33098, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.70752095,"longitude":8.7724039729,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.70752095,"longitude":8.7724039729},"raw":{"place_id":108561519,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":19385318,"boundingbox":["51.7044652","51.7105142","8.7660567","8.7760705"],"lat":"51.70752095","lon":"8.772403972858978","display_name":"Universit\u00e4t Paderborn, 100, Warburger Stra\u00dfe, Univiertel, Paderborn, Kreis Paderborn, Nordrhein-Westfalen, 33098, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.6370827451,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"99":{"address":"Otto-Friedrich-Universit\u00e4t Bamberg, 21, Feldkirchenstra\u00dfe, Bamberg-Ost, Bamberg, Bayern, 96052, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.9073867,"longitude":10.9042038277,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.9073867,"longitude":10.9042038277},"raw":{"place_id":110023607,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":24379320,"boundingbox":["49.9058917","49.9089714","10.9022878","10.9061919"],"lat":"49.9073867","lon":"10.904203827734916","display_name":"Otto-Friedrich-Universit\u00e4t Bamberg, 21, Feldkirchenstra\u00dfe, Bamberg-Ost, Bamberg, Bayern, 96052, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.4101,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"124":{"address":"Universit\u00e4t Leipzig, Kurt-Masur-Platz, Leipzig-Zentrum, Mitte, Leipzig, Sachsen, 04109, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.33845385,"longitude":12.3786385685,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.33845385,"longitude":12.3786385685},"raw":{"place_id":149905963,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":186275381,"boundingbox":["51.3372841","51.339624","12.3777092","12.379608"],"lat":"51.33845385","lon":"12.37863856850984","display_name":"Universit\u00e4t Leipzig, Kurt-Masur-Platz, Leipzig-Zentrum, Mitte, Leipzig, Sachsen, 04109, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.822364797,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"142":{"address":"Universit\u00e4t Konstanz, 10, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Konstanz-Egg, Konstanz, Verwaltungsgemeinschaft Konstanz, Landkreis Konstanz, Baden-W\u00fcrttemberg, 78464, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":47.6900886,"longitude":9.1882438765,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":47.6900886,"longitude":9.1882438765},"raw":{"place_id":111494977,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":26878618,"boundingbox":["47.6881104","47.6920167","9.1855064","9.1913398"],"lat":"47.690088599999996","lon":"9.188243876500252","display_name":"Universit\u00e4t Konstanz, 10, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Konstanz-Egg, Konstanz, Verwaltungsgemeinschaft Konstanz, Landkreis Konstanz, Baden-W\u00fcrttemberg, 78464, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.6875295884,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"143":{"address":"Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg, Gl\u00fcckstra\u00dfe, Innenstadt, Erlangen, Bayern, 91054, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.60030465,"longitude":11.0162277706,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.60030465,"longitude":11.0162277706},"raw":{"place_id":111653000,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":27883600,"boundingbox":["49.5992722","49.6012566","11.0147991","11.0178129"],"lat":"49.60030465","lon":"11.016227770563523","display_name":"Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg, Gl\u00fcckstra\u00dfe, Innenstadt, Erlangen, Bayern, 91054, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":1.0287692636,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"144":{"address":"Neuenheimer Feld, Neuenheim, Heidelberg, Baden-W\u00fcrttemberg, 69120, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.4167814,"longitude":8.6691206,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.4167814,"longitude":8.6691206},"raw":{"place_id":1403158,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":338507467,"boundingbox":["49.3967814","49.4367814","8.6491206","8.6891206"],"lat":"49.4167814","lon":"8.6691206","display_name":"Neuenheimer Feld, Neuenheim, Heidelberg, Baden-W\u00fcrttemberg, 69120, Deutschland","class":"place","type":"suburb","importance":0.358092083,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/poi_place_village.p.20.png"}},"148":{"address":"Universit\u00e4t Augsburg, 30, Eichleitnerstra\u00dfe, Antonsviertel, Augsburg, Bayern, 86159, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.33230585,"longitude":10.8962693253,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.33230585,"longitude":10.8962693253},"raw":{"place_id":299052419,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7359067,"boundingbox":["48.3280272","48.3534048","10.8860397","10.8988164"],"lat":"48.33230585","lon":"10.896269325270588","display_name":"Universit\u00e4t Augsburg, 30, Eichleitnerstra\u00dfe, Antonsviertel, Augsburg, Bayern, 86159, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.2101,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"149":{"address":"Universit\u00e4t Siegen, 3, Herrengarten, Siegen, Kreis Siegen-Wittgenstein, Nordrhein-Westfalen, 57072, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.875902,"longitude":8.019549,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.875902,"longitude":8.019549},"raw":{"place_id":42415269,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3397189251,"boundingbox":["50.875852","50.875952","8.019499","8.019599"],"lat":"50.875902","lon":"8.019549","display_name":"Universit\u00e4t Siegen, 3, Herrengarten, Siegen, Kreis Siegen-Wittgenstein, Nordrhein-Westfalen, 57072, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.2101,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"160":{"address":"Bergische Universit\u00e4t Wuppertal - Campus Grifflenberg, Guerickeweg, Friedrichsberg, Gemarkung Elberfeld, Wuppertal, Nordrhein-Westfalen, 42119, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.2444805,"longitude":7.1495188096,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.2444805,"longitude":7.1495188096},"raw":{"place_id":110883271,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":24476537,"boundingbox":["51.2418401","51.2470978","7.1453637","7.1525252"],"lat":"51.2444805","lon":"7.149518809574941","display_name":"Bergische Universit\u00e4t Wuppertal - Campus Grifflenberg, Guerickeweg, Friedrichsberg, Gemarkung Elberfeld, Wuppertal, Nordrhein-Westfalen, 42119, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.748650452,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"163":{"address":"Universit\u00e4t, Waldsiedlung, Bad Belzig, Potsdam-Mittelmark, Brandenburg, 14806, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.1574208,"longitude":12.5908338031,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.1574208,"longitude":12.5908338031},"raw":{"place_id":124260422,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":83045521,"boundingbox":["52.1572562","52.1575756","12.5905801","12.5914657"],"lat":"52.1574208","lon":"12.59083380307494","display_name":"Universit\u00e4t, Waldsiedlung, Bad Belzig, Potsdam-Mittelmark, Brandenburg, 14806, Deutschland","class":"amenity","type":"school","importance":0.2101,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_school.p.20.png"}},"165":{"address":"Universit\u00e4t T\u00fcbingen, D\u00fcrrstra\u00dfe, Ammerzonas, Universit\u00e4t, T\u00fcbingen, Landkreis T\u00fcbingen, Baden-W\u00fcrttemberg, 72070, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.5298981,"longitude":9.0404323005,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.5298981,"longitude":9.0404323005},"raw":{"place_id":298762429,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":8639592,"boundingbox":["48.5189336","48.5420043","9.0300999","9.0869757"],"lat":"48.5298981","lon":"9.040432300509686","display_name":"Universit\u00e4t T\u00fcbingen, D\u00fcrrstra\u00dfe, Ammerzonas, Universit\u00e4t, T\u00fcbingen, Landkreis T\u00fcbingen, Baden-W\u00fcrttemberg, 72070, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.7956119077,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"171":{"address":"Westf\u00e4lische Wilhelms-Universit\u00e4t, Theo-Breider-Weg, Sentruper H\u00f6he, M\u00fcnster-West, M\u00fcnster, Nordrhein-Westfalen, 48149, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.96734215,"longitude":7.5992433263,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.96734215,"longitude":7.5992433263},"raw":{"place_id":298286346,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":4745499,"boundingbox":["51.9473475","51.9698574","7.5929057","7.6285142"],"lat":"51.96734215","lon":"7.599243326272159","display_name":"Westf\u00e4lische Wilhelms-Universit\u00e4t, Theo-Breider-Weg, Sentruper H\u00f6he, M\u00fcnster-West, M\u00fcnster, Nordrhein-Westfalen, 48149, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.9684457383,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"175":{"address":"Karlsruher Institut f\u00fcr Technologie, Ehingen (Donau), Gemeindeverwaltungsverband Ehingen (Donau), Alb-Donau-Kreis, Baden-W\u00fcrttemberg, 89584, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.1018534,"longitude":8.4331201592,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.1018534,"longitude":8.4331201592},"raw":{"place_id":298121869,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":3350207,"boundingbox":["47.4754085","49.1119968","8.365771","11.0643216"],"lat":"49.101853399999996","lon":"8.433120159201868","display_name":"Karlsruher Institut f\u00fcr Technologie, Ehingen (Donau), Gemeindeverwaltungsverband Ehingen (Donau), Alb-Donau-Kreis, Baden-W\u00fcrttemberg, 89584, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.9113975166,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"236":{"address":"Universit\u00e4t Bielefeld, 45, Konsequenz, Schildesche, Bielefeld, Nordrhein-Westfalen, 33615, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.0365422,"longitude":8.4901775895,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.0365422,"longitude":8.4901775895},"raw":{"place_id":113352589,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":30922320,"boundingbox":["52.036184","52.0369388","8.4892171","8.4907578"],"lat":"52.0365422","lon":"8.490177589517387","display_name":"Universit\u00e4t Bielefeld, 45, Konsequenz, Schildesche, Bielefeld, Nordrhein-Westfalen, 33615, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.6895702362,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"241":{"address":"Universit\u00e4t Bremen, 1, Bibliothekstra\u00dfe, Lehe, Horn-Lehe, Stadtbezirk Bremen-Ost, Bremen, 28359, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.10796455,"longitude":8.8556645928,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.10796455,"longitude":8.8556645928},"raw":{"place_id":298153393,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":2906997,"boundingbox":["53.0997082","53.1144974","8.8430938","8.8676095"],"lat":"53.107964550000005","lon":"8.855664592828369","display_name":"Universit\u00e4t Bremen, 1, Bibliothekstra\u00dfe, Lehe, Horn-Lehe, Stadtbezirk Bremen-Ost, Bremen, 28359, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.6975260666,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"243":{"address":"Technische Universit\u00e4t Kaiserslautern, Trippstadter Stra\u00dfe, Uni-Wohnstadt, Kaiserslautern, Rheinland-Pfalz, 67663, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.4246142,"longitude":7.7542141533,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.4246142,"longitude":7.7542141533},"raw":{"place_id":117291263,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":44491292,"boundingbox":["49.4214956","49.4279092","7.7495138","7.7611915"],"lat":"49.4246142","lon":"7.754214153273509","display_name":"Technische Universit\u00e4t Kaiserslautern, Trippstadter Stra\u00dfe, Uni-Wohnstadt, Kaiserslautern, Rheinland-Pfalz, 67663, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.7107825531,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"256":{"address":"Katholische Universit\u00e4t Eichst\u00e4tt-Ingolstadt, Universit\u00e4tsallee, Rosental, Eichst\u00e4tt, Landkreis Eichst\u00e4tt, Bayern, 85072, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.88878705,"longitude":11.1901140441,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.88878705,"longitude":11.1901140441},"raw":{"place_id":172345553,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":273360294,"boundingbox":["48.887669","48.8901436","11.1876701","11.1910068"],"lat":"48.88878705","lon":"11.190114044137436","display_name":"Katholische Universit\u00e4t Eichst\u00e4tt-Ingolstadt, Universit\u00e4tsallee, Rosental, Eichst\u00e4tt, Landkreis Eichst\u00e4tt, Bayern, 85072, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.8283511728,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"258":{"address":"Universit\u00e4t Ulm (Campus Ost), Meyerhofstra\u00dfe, Ulm, Baden-W\u00fcrttemberg, 89081, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.4228115,"longitude":9.9559596,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.4228115,"longitude":9.9559596},"raw":{"place_id":50424901,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4411129419,"boundingbox":["48.4227615","48.4228615","9.9559096","9.9560096"],"lat":"48.4228115","lon":"9.9559596","display_name":"Universit\u00e4t Ulm (Campus Ost), Meyerhofstra\u00dfe, Ulm, Baden-W\u00fcrttemberg, 89081, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.2101,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"302":{"address":"Rheinische Friedrich-Wilhelms-Universit\u00e4t Bonn, Arkadenhof, Bonn-Zentrum, Stadtbezirk Bonn, Bonn, Nordrhein-Westfalen, 53113, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.7338124,"longitude":7.1022465,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.7338124,"longitude":7.1022465},"raw":{"place_id":18833576,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2113115094,"boundingbox":["50.7337624","50.7338624","7.1021965","7.1022965"],"lat":"50.7338124","lon":"7.1022465","display_name":"Rheinische Friedrich-Wilhelms-Universit\u00e4t Bonn, Arkadenhof, Bonn-Zentrum, Stadtbezirk Bonn, Bonn, Nordrhein-Westfalen, 53113, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":1.1002232949,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"314":{"address":"Technische Universit\u00e4t Dresden, Kleinpestitz\/Mockritz, Plauen, Dresden, Sachsen, 01069, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.0282765,"longitude":13.7359827549,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.0282765,"longitude":13.7359827549},"raw":{"place_id":298176507,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":3614878,"boundingbox":["50.9656233","51.0569432","13.5805006","13.9250039"],"lat":"51.028276500000004","lon":"13.735982754935176","display_name":"Technische Universit\u00e4t Dresden, Kleinpestitz\/Mockritz, Plauen, Dresden, Sachsen, 01069, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.8324960872,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"319":{"address":"Technische Universit\u00e4t Hamburg, Gazertstra\u00dfe, Harburg, Hamburg, 21073, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.461,"longitude":9.9692264304,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.461,"longitude":9.9692264304},"raw":{"place_id":141506229,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":152833048,"boundingbox":["53.4583205","53.4638611","9.9669587","9.9713544"],"lat":"53.461","lon":"9.969226430380203","display_name":"Technische Universit\u00e4t Hamburg, Gazertstra\u00dfe, Harburg, Hamburg, 21073, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.6629593675,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"361":{"address":"Universit\u00e4t Hamburg, Von-Melle-Park, Rotherbaum, Eimsb\u00fcttel, Hamburg, 20146, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.56778265,"longitude":9.9740514444,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.56778265,"longitude":9.9740514444},"raw":{"place_id":298972841,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":10460644,"boundingbox":["53.5640168","53.5695133","9.9716934","9.9865493"],"lat":"53.56778265","lon":"9.97405144443411","display_name":"Universit\u00e4t Hamburg, Von-Melle-Park, Rotherbaum, Eimsb\u00fcttel, Hamburg, 20146, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.7788456402,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"396":{"address":"P\u00e4dagogische Hochschule Ludwigsburg, 46, Reuteallee, Ludwigsburg - Nord, Ludwigsburg-Nord, Ludwigsburg, Landkreis Ludwigsburg, Baden-W\u00fcrttemberg, 71634, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.9095338,"longitude":9.1831892,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.9095338,"longitude":9.1831892},"raw":{"place_id":45281880,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3768941157,"boundingbox":["48.9094838","48.9095838","9.1831392","9.1832392"],"lat":"48.9095338","lon":"9.1831892","display_name":"P\u00e4dagogische Hochschule Ludwigsburg, 46, Reuteallee, Ludwigsburg - Nord, Ludwigsburg-Nord, Ludwigsburg, Landkreis Ludwigsburg, Baden-W\u00fcrttemberg, 71634, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.6543555407,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"401":{"address":"Universit\u00e4t des Saarlandes, Campus, Universit\u00e4t, St. Johann, Bezirk Mitte, Saarbr\u00fccken, Regionalverband Saarbr\u00fccken, Saarland, 66123, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.2542853,"longitude":7.0415070756,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.2542853,"longitude":7.0415070756},"raw":{"place_id":113295543,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":30965590,"boundingbox":["49.2506087","49.2581404","7.0334763","7.0472145"],"lat":"49.25428530000001","lon":"7.04150707562534","display_name":"Universit\u00e4t des Saarlandes, Campus, Universit\u00e4t, St. Johann, Bezirk Mitte, Saarbr\u00fccken, Regionalverband Saarbr\u00fccken, Saarland, 66123, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.797909368,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"408":{"address":"Technische Universit\u00e4t Dortmund, Ruhrschnellweg, Innenstadt West, Dortmund, Nordrhein-Westfalen, 44227, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.49148435,"longitude":7.4122738887,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.49148435,"longitude":7.4122738887},"raw":{"place_id":298451735,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6188406,"boundingbox":["51.481898","51.4954562","7.4047562","7.4191173"],"lat":"51.49148435","lon":"7.4122738886856805","display_name":"Technische Universit\u00e4t Dortmund, Ruhrschnellweg, Innenstadt West, Dortmund, Nordrhein-Westfalen, 44227, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.7537334512,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"445":{"address":"Justus-Liebig-Universit\u00e4t Campusbereich Zeughausbereich, Ostanlage, Gie\u00dfen, Landkreis Gie\u00dfen, Hessen, 35390, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.58673695,"longitude":8.6783439712,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.58673695,"longitude":8.6783439712},"raw":{"place_id":181400576,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":315587536,"boundingbox":["50.585198","50.5882629","8.67572","8.6806231"],"lat":"50.58673695","lon":"8.678343971166782","display_name":"Justus-Liebig-Universit\u00e4t Campusbereich Zeughausbereich, Ostanlage, Gie\u00dfen, Landkreis Gie\u00dfen, Hessen, 35390, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.4101,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"475":{"address":"Technische Universit\u00e4t Clausthal, Andreasberger Stra\u00dfe, Clausthal, Clausthal-Zellerfeld, Landkreis Goslar, Niedersachsen, 38678, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.80195535,"longitude":10.3455052759,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.80195535,"longitude":10.3455052759},"raw":{"place_id":298635892,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7304874,"boundingbox":["51.7988409","51.8375034","10.3305199","10.4596672"],"lat":"51.80195535","lon":"10.34550527586038","display_name":"Technische Universit\u00e4t Clausthal, Andreasberger Stra\u00dfe, Clausthal, Clausthal-Zellerfeld, Landkreis Goslar, Niedersachsen, 38678, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.7199523342,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"500":{"address":"B|02 Philipps-Universit\u00e4t, Verwaltung, 10, Biegenstra\u00dfe, Biegenviertel, Campusviertel, Marburg, Landkreis Marburg-Biedenkopf, Hessen, 35037, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.8102367,"longitude":8.7739288303,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.8102367,"longitude":8.7739288303},"raw":{"place_id":111889059,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":28622631,"boundingbox":["50.8099232","50.8105442","8.7736644","8.7741977"],"lat":"50.810236700000004","lon":"8.773928830332785","display_name":"B|02 Philipps-Universit\u00e4t, Verwaltung, 10, Biegenstra\u00dfe, Biegenviertel, Campusviertel, Marburg, Landkreis Marburg-Biedenkopf, Hessen, 35037, Deutschland","class":"building","type":"university","importance":0.3101}},"676":{"address":"Universit\u00e4t Hohenheim, Steckfeldstra\u00dfe, Steckfeld, Plieningen, Stuttgart, Aichtal, Baden-W\u00fcrttemberg, 70599, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.7133801,"longitude":9.212089864,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.7133801,"longitude":9.212089864},"raw":{"place_id":139055754,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":145026506,"boundingbox":["48.708554","48.7181163","9.203889","9.2181351"],"lat":"48.7133801","lon":"9.21208986402533","display_name":"Universit\u00e4t Hohenheim, Steckfeldstra\u00dfe, Steckfeld, Plieningen, Stuttgart, Aichtal, Baden-W\u00fcrttemberg, 70599, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.6421010182,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"696":{"address":"Universit\u00e4t zu L\u00fcbeck, Weidenweg, In S\u00fcd, H\u00fcxtertor \/ M\u00fchlentor \/ G\u00e4rtnergasse, Sankt J\u00fcrgen, L\u00fcbeck, Schleswig-Holstein, 23562, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.8494089,"longitude":10.691390384,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.8494089,"longitude":10.691390384},"raw":{"place_id":241851799,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":683859622,"boundingbox":["53.8491739","53.849628","10.6909847","10.6917894"],"lat":"53.8494089","lon":"10.691390384015918","display_name":"Universit\u00e4t zu L\u00fcbeck, Weidenweg, In S\u00fcd, H\u00fcxtertor \/ M\u00fchlentor \/ G\u00e4rtnergasse, Sankt J\u00fcrgen, L\u00fcbeck, Schleswig-Holstein, 23562, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.6446235981,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"804":{"address":"Universit\u00e4t Passau, Augustinergasse, Innstadt, Passau, Bayern, 94032, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.56754425,"longitude":13.452105508,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.56754425,"longitude":13.452105508},"raw":{"place_id":140781299,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":152747900,"boundingbox":["48.5641071","48.570939","13.4466577","13.4583806"],"lat":"48.56754425","lon":"13.45210550800548","display_name":"Universit\u00e4t Passau, Augustinergasse, Innstadt, Passau, Bayern, 94032, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.6405988543,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"834":{"address":"FernUniversit\u00e4t in Hagen, Steubenstra\u00dfe, Eppenhausen, Hochschulviertel, Hagen-Mitte, Hagen, Nordrhein-Westfalen, 58097, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.3771294,"longitude":7.4951540289,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.3771294,"longitude":7.4951540289},"raw":{"place_id":110365107,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":23629670,"boundingbox":["51.3753078","51.3790285","7.4905465","7.4969991"],"lat":"51.3771294","lon":"7.495154028855863","display_name":"FernUniversit\u00e4t in Hagen, Steubenstra\u00dfe, Eppenhausen, Hochschulviertel, Hagen-Mitte, Hagen, Nordrhein-Westfalen, 58097, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.7237355975,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"837":{"address":"Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg, Gro\u00dfe Steinstra\u00dfe, Altstadt, Halle (Saale), Sachsen-Anhalt, 06108, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.48429865,"longitude":11.9733091276,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.48429865,"longitude":11.9733091276},"raw":{"place_id":344624193,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":14641426,"boundingbox":["51.4842242","51.4843756","11.9731823","11.9734362"],"lat":"51.48429865","lon":"11.97330912761822","display_name":"Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg, Gro\u00dfe Steinstra\u00dfe, Altstadt, Halle (Saale), Sachsen-Anhalt, 06108, Deutschland","class":"building","type":"university","importance":0.5001}},"890":{"address":"Technische Universit\u00e4t Chemnitz, Dittesstra\u00dfe, Bernsdorf, Chemnitz, Sachsen, 09126, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.81455005,"longitude":12.9296204317,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.81455005,"longitude":12.9296204317},"raw":{"place_id":110492232,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":24518628,"boundingbox":["50.8094596","50.8196027","12.9231278","12.9370423"],"lat":"50.81455005","lon":"12.929620431658604","display_name":"Technische Universit\u00e4t Chemnitz, Dittesstra\u00dfe, Bernsdorf, Chemnitz, Sachsen, 09126, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.7321243885,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"975":{"address":"Universit\u00e4t Koblenz-Landau, Hartmannstra\u00dfe, S\u00fcdstadt, Kernstadt, Landau in der Pfalz, Rheinland-Pfalz, 76829, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.1885053,"longitude":8.115909904,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.1885053,"longitude":8.115909904},"raw":{"place_id":204549867,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":438274658,"boundingbox":["49.1880402","49.1890151","8.1154748","8.1163835"],"lat":"49.1885053","lon":"8.115909903956815","display_name":"Universit\u00e4t Koblenz-Landau, Hartmannstra\u00dfe, S\u00fcdstadt, Kernstadt, Landau in der Pfalz, Rheinland-Pfalz, 76829, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.3001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"1109":{"address":"P\u00e4dagogische Hochschule, 2, Kirchplatz, Welfenpalais, Weingarten, Verwaltungsverband Mittleres Schussental, Landkreis Ravensburg, Baden-W\u00fcrttemberg, 88250, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":47.8096103,"longitude":9.6441080619,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":47.8096103,"longitude":9.6441080619},"raw":{"place_id":110895452,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":24504065,"boundingbox":["47.8093068","47.809985","9.6439663","9.6453738"],"lat":"47.8096103","lon":"9.644108061860752","display_name":"P\u00e4dagogische Hochschule, 2, Kirchplatz, Welfenpalais, Weingarten, Verwaltungsverband Mittleres Schussental, Landkreis Ravensburg, Baden-W\u00fcrttemberg, 88250, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.6454292619,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"1123":{"address":"P\u00e4dagogische Hochschule Heidelberg, Im Neuenheimer Feld, Handschuhsheim, Heidelberg, Baden-W\u00fcrttemberg, 69120, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.4199685,"longitude":8.6838984334,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.4199685,"longitude":8.6838984334},"raw":{"place_id":298824177,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6743661,"boundingbox":["49.4195506","49.4206445","8.6687418","8.6848305"],"lat":"49.419968499999996","lon":"8.683898433423984","display_name":"P\u00e4dagogische Hochschule Heidelberg, Im Neuenheimer Feld, Handschuhsheim, Heidelberg, Baden-W\u00fcrttemberg, 69120, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.6592354727,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"1569":{"address":"Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz, K\u00f6nigsh\u00fctter Stra\u00dfe, Schlesisches Viertel, Oberstadt, Mainz, Rheinland-Pfalz, 55131, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.99203965,"longitude":8.237090346,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.99203965,"longitude":8.237090346},"raw":{"place_id":298886272,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":8061090,"boundingbox":["49.9869668","50.0010998","8.2276406","8.2565774"],"lat":"49.992039649999995","lon":"8.237090346042269","display_name":"Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz, K\u00f6nigsh\u00fctter Stra\u00dfe, Schlesisches Viertel, Oberstadt, Mainz, Rheinland-Pfalz, 55131, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.9231235183,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"1700":{"address":"Universit\u00e4t der Bundeswehr M\u00fcnchen, A 8, Unterhaching, Landkreis M\u00fcnchen, Bayern, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.07663125,"longitude":11.6359736032,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.07663125,"longitude":11.6359736032},"raw":{"place_id":103805984,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":12119874,"boundingbox":["48.0704617","48.0826673","11.6196066","11.6493733"],"lat":"48.07663125","lon":"11.635973603248262","display_name":"Universit\u00e4t der Bundeswehr M\u00fcnchen, A 8, Unterhaching, Landkreis M\u00fcnchen, Bayern, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.8208031717,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"1765":{"address":"Universit\u00e4t Rostock, Hauptgeb\u00e4ude, 1, Universit\u00e4tsplatz, N\u00f6rdliche Altstadt, Stadtmitte, Ortsbeirat 14 : Stadtmitte, Rostock, Mecklenburg-Vorpommern, 18055, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":54.0879782,"longitude":12.1333080696,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":54.0879782,"longitude":12.1333080696},"raw":{"place_id":114769331,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":34479429,"boundingbox":["54.0875659","54.0883603","12.1328092","12.1335397"],"lat":"54.087978199999995","lon":"12.13330806955139","display_name":"Universit\u00e4t Rostock, Hauptgeb\u00e4ude, 1, Universit\u00e4tsplatz, N\u00f6rdliche Altstadt, Stadtmitte, Ortsbeirat 14 : Stadtmitte, Rostock, Mecklenburg-Vorpommern, 18055, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.7431618307,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"1938":{"address":"Universit\u00e4t Regensburg, 31, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Neupr\u00fcll, Regensburg, Bayern, 93053, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.99643455,"longitude":12.0939928339,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.99643455,"longitude":12.0939928339},"raw":{"place_id":299473696,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6576273,"boundingbox":["48.9907908","49.0020989","12.0889863","12.1033241"],"lat":"48.996434550000004","lon":"12.093992833920659","display_name":"Universit\u00e4t Regensburg, 31, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Neupr\u00fcll, Regensburg, Bayern, 93053, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.6870221031,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"2163":{"address":"Brandenburgische Technische Universit\u00e4t Cottbus-Senftenberg, 57, Gro\u00dfenhainer Stra\u00dfe, Thamm - Gat, Senftenberg, Oberspreewald-Lausitz, Brandenburg, 01968, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.5222664,"longitude":13.9858212537,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.5222664,"longitude":13.9858212537},"raw":{"place_id":161655091,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":228129694,"boundingbox":["51.5203288","51.5242491","13.9824683","13.9903404"],"lat":"51.5222664","lon":"13.985821253704096","display_name":"Brandenburgische Technische Universit\u00e4t Cottbus-Senftenberg, 57, Gro\u00dfenhainer Stra\u00dfe, Thamm - Gat, Senftenberg, Oberspreewald-Lausitz, Brandenburg, 01968, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.8726032751,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"2316":{"address":"Technische Universit\u00e4t Ilmenau, Gustav-Kirchhoff-Stra\u00dfe, Campus, Ilmenau, Ilm-Kreis, Th\u00fcringen, 98693, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.68250285,"longitude":10.9365062591,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.68250285,"longitude":10.9365062591},"raw":{"place_id":298675806,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":3961746,"boundingbox":["50.6791011","50.6906121","10.9189929","10.9426495"],"lat":"50.68250285","lon":"10.9365062591177","display_name":"Technische Universit\u00e4t Ilmenau, Gustav-Kirchhoff-Stra\u00dfe, Campus, Ilmenau, Ilm-Kreis, Th\u00fcringen, 98693, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.7090964553,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"2497":{"address":"Helmut-Schmidt-Universit\u00e4t - Universit\u00e4t der Bundeswehr Hamburg, 85, Holstenhofweg, Jenfeld, Wandsbek, Hamburg, 22043, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.5687685,"longitude":10.1112142642,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.5687685,"longitude":10.1112142642},"raw":{"place_id":298355537,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":389913,"boundingbox":["53.5663474","53.5709097","10.105858","10.1164686"],"lat":"53.568768500000004","lon":"10.111214264234967","display_name":"Helmut-Schmidt-Universit\u00e4t - Universit\u00e4t der Bundeswehr Hamburg, 85, Holstenhofweg, Jenfeld, Wandsbek, Hamburg, 22043, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":1.1116086141,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"2686":{"address":"EBS Campus Rheingau Burg, Marktstra\u00dfe, Oestrich, Oestrich-Winkel, Rheingau-Taunus-Kreis, Hessen, 65375, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.0055583,"longitude":8.0320469465,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.0055583,"longitude":8.0320469465},"raw":{"place_id":153701623,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":202640062,"boundingbox":["50.0050033","50.0060806","8.0313066","8.0328603"],"lat":"50.005558300000004","lon":"8.032046946512601","display_name":"EBS Campus Rheingau Burg, Marktstra\u00dfe, Oestrich, Oestrich-Winkel, Rheingau-Taunus-Kreis, Hessen, 65375, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.4557077643,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"2929":{"address":"Universit\u00e4t Erfurt, 63, Nordh\u00e4user Stra\u00dfe, Andreasvorstadt, Erfurt, Th\u00fcringen, 99089, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.9909272,"longitude":11.0095474261,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.9909272,"longitude":11.0095474261},"raw":{"place_id":107300970,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":17200177,"boundingbox":["50.9883428","50.9933168","11.0038567","11.0130867"],"lat":"50.9909272","lon":"11.009547426126073","display_name":"Universit\u00e4t Erfurt, 63, Nordh\u00e4user Stra\u00dfe, Andreasvorstadt, Erfurt, Th\u00fcringen, 99089, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.6677160384,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"3146":{"address":"P\u00e4dagogische Hochschule Freiburg, Schnaitweg, Littenweiler, Freiburg im Breisgau, Baden-W\u00fcrttemberg, 79117, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":47.9808158,"longitude":7.8961788509,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":47.9808158,"longitude":7.8961788509},"raw":{"place_id":298849013,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":1696036,"boundingbox":["47.9801088","47.9828713","7.889758","7.8975605"],"lat":"47.9808158","lon":"7.8961788509228175","display_name":"P\u00e4dagogische Hochschule Freiburg, Schnaitweg, Littenweiler, Freiburg im Breisgau, Baden-W\u00fcrttemberg, 79117, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.3001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"3398":{"address":"TU Bergakademie Freiberg, Weg nach Herders Ruhe, Scheunenviertel, Freiberg Ost, Freiberg, Mittelsachsen, Sachsen, 09599, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.9248208,"longitude":13.331843036,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.9248208,"longitude":13.331843036},"raw":{"place_id":297984402,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":1589683,"boundingbox":["50.9152543","50.9299621","13.3273843","13.3599317"],"lat":"50.9248208","lon":"13.331843035967744","display_name":"TU Bergakademie Freiberg, Weg nach Herders Ruhe, Scheunenviertel, Freiberg Ost, Freiberg, Mittelsachsen, Sachsen, 09599, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.5996748659,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"3769":{"address":"P\u00e4dagogische Hochschule Karlsruhe, 10, Bismarckstra\u00dfe, Innenstadt-West Westlicher Teil, Innenstadt-West, Karlsruhe, Baden-W\u00fcrttemberg, 76133, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.01371175,"longitude":8.3927565398,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.01371175,"longitude":8.3927565398},"raw":{"place_id":142821407,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":159880107,"boundingbox":["49.0129385","49.0144076","8.3915885","8.3939779"],"lat":"49.01371175","lon":"8.39275653975393","display_name":"P\u00e4dagogische Hochschule Karlsruhe, 10, Bismarckstra\u00dfe, Innenstadt-West Westlicher Teil, Innenstadt-West, Karlsruhe, Baden-W\u00fcrttemberg, 76133, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.6383697918,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"3915":{"address":"Christian-Albrechts-Universit\u00e4t zu Kiel, Werftstra\u00dfe, Gaarden-Ost, Kiel, Schleswig-Holstein, 24143, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":54.3458218,"longitude":10.1130730081,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":54.3458218,"longitude":10.1130730081},"raw":{"place_id":298007861,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":1664397,"boundingbox":["54.3143301","54.3499968","10.1030413","10.1531053"],"lat":"54.345821799999996","lon":"10.113073008097192","display_name":"Christian-Albrechts-Universit\u00e4t zu Kiel, Werftstra\u00dfe, Gaarden-Ost, Kiel, Schleswig-Holstein, 24143, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":1.0496759425,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"4901":{"address":"Universit\u00e4t Hildesheim, 1, Universit\u00e4tsplatz, Marienburger H\u00f6he, Marienburger H\u00f6he\/Galgenberg, Hildesheim, Landkreis Hildesheim, Niedersachsen, 31141, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.133874,"longitude":9.9757072112,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.133874,"longitude":9.9757072112},"raw":{"place_id":111074737,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":25406223,"boundingbox":["52.1320611","52.1352907","9.9733757","9.977803"],"lat":"52.133874000000006","lon":"9.975707211202376","display_name":"Universit\u00e4t Hildesheim, 1, Universit\u00e4tsplatz, Marienburger H\u00f6he, Marienburger H\u00f6he\/Galgenberg, Hildesheim, Landkreis Hildesheim, Niedersachsen, 31141, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.5505469223,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"6290":{"address":"HafenCity Universit\u00e4t Hamburg, 1, Buenos-Aires-Kai, Quartier Elbtorquartier, HafenCity, Hamburg-Mitte, Hamburg, 20457, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.5403046,"longitude":10.0048889855,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.5403046,"longitude":10.0048889855},"raw":{"place_id":171344150,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":266589055,"boundingbox":["53.5399215","53.540638","10.0035003","10.0060061"],"lat":"53.5403046","lon":"10.004888985504682","display_name":"HafenCity Universit\u00e4t Hamburg, 1, Buenos-Aires-Kai, Quartier Elbtorquartier, HafenCity, Hamburg-Mitte, Hamburg, 20457, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.6459285856,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"6683":{"address":"Leibniz Universit\u00e4t Hannover, \"Parkhaus\", Appelstra\u00dfe, Nordstadt, Nord, Hannover, Region Hannover, Niedersachsen, 30167, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.3901618,"longitude":9.7068802799,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.3901618,"longitude":9.7068802799},"raw":{"place_id":111704941,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":26777813,"boundingbox":["52.3897974","52.3905158","9.7061634","9.7072693"],"lat":"52.3901618","lon":"9.706880279886246","display_name":"Leibniz Universit\u00e4t Hannover, \"Parkhaus\", Appelstra\u00dfe, Nordstadt, Nord, Hannover, Region Hannover, Niedersachsen, 30167, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.804591509,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"7708":{"address":"Carl von Ossietzky Universit\u00e4t Oldenburg, 99, Uhlhornsweg, Haarenfeld, Haarentor, Oldenburg, Niedersachsen, 26129, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.1468722,"longitude":8.1815078707,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.1468722,"longitude":8.1815078707},"raw":{"place_id":110186015,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":22954220,"boundingbox":["53.145079","53.1485452","8.1769248","8.1864286"],"lat":"53.146872200000004","lon":"8.181507870668597","display_name":"Carl von Ossietzky Universit\u00e4t Oldenburg, 99, Uhlhornsweg, Haarenfeld, Haarentor, Oldenburg, Niedersachsen, 26129, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.9472347153,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"8087":{"address":"Institut f\u00fcr Rechtsmedizin der Charit\u00e9 Universit\u00e4tsmedizin Berlin, 21, Turmstra\u00dfe, Moabit, Mitte, Berlin, 10559, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.5299885,"longitude":13.3486639404,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.5299885,"longitude":13.3486639404},"raw":{"place_id":120014121,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":57388237,"boundingbox":["52.5298505","52.5301473","13.3480701","13.3491136"],"lat":"52.5299885","lon":"13.34866394036122","display_name":"Institut f\u00fcr Rechtsmedizin der Charit\u00e9 Universit\u00e4tsmedizin Berlin, 21, Turmstra\u00dfe, Moabit, Mitte, Berlin, 10559, Deutschland","class":"building","type":"hospital","importance":0.3101}},"8715":{"address":"KHKT - K\u00f6lner Hochschule f\u00fcr Katholische Theologie, 262 - 268, Gleueler Stra\u00dfe, Deckstein, Lindenthal, K\u00f6ln, Nordrhein-Westfalen, 50935, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.9195658,"longitude":6.9047876,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.9195658,"longitude":6.9047876},"raw":{"place_id":344376462,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":10056657360,"boundingbox":["50.9195158","50.9196158","6.9047376","6.9048376"],"lat":"50.9195658","lon":"6.9047876","display_name":"KHKT - K\u00f6lner Hochschule f\u00fcr Katholische Theologie, 262 - 268, Gleueler Stra\u00dfe, Deckstein, Lindenthal, K\u00f6ln, Nordrhein-Westfalen, 50935, Deutschland","class":"amenity","type":"college","importance":0.5001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_school.p.20.png"}},"8941":{"address":"Universit\u00e4t der K\u00fcnste Berlin, Bundesallee, Wilmersdorf, Charlottenburg-Wilmersdorf, Berlin, 10719, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.5096672,"longitude":13.3277919879,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.5096672,"longitude":13.3277919879},"raw":{"place_id":346409250,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":14720811,"boundingbox":["52.4979054","52.51074","13.3262065","13.3332654"],"lat":"52.509667199999996","lon":"13.327791987867936","display_name":"Universit\u00e4t der K\u00fcnste Berlin, Bundesallee, Wilmersdorf, Charlottenburg-Wilmersdorf, Berlin, 10719, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.9353894528,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"10018":{"address":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater \u201eFelix Mendelssohn Bartholdy\u201c Leipzig, 8, Grassistra\u00dfe, Musikviertel, Zentrum-S\u00fcd, Mitte, Leipzig, Sachsen, 04107, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.3327247,"longitude":12.3668529,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.3327247,"longitude":12.3668529},"raw":{"place_id":6100773,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":752754904,"boundingbox":["51.3326747","51.3327747","12.3668029","12.3669029"],"lat":"51.3327247","lon":"12.3668529","display_name":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater \u201eFelix Mendelssohn Bartholdy\u201c Leipzig, 8, Grassistra\u00dfe, Musikviertel, Zentrum-S\u00fcd, Mitte, Leipzig, Sachsen, 04107, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.9101,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"11068":{"address":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater, Milchstra\u00dfe, Rotherbaum, Eimsb\u00fcttel, Hamburg, 20148, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.57031185,"longitude":9.9991092605,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.57031185,"longitude":9.9991092605},"raw":{"place_id":221057993,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":541910111,"boundingbox":["53.5697614","53.5708732","9.9979214","10.0003022"],"lat":"53.570311849999996","lon":"9.999109260512533","display_name":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater, Milchstra\u00dfe, Rotherbaum, Eimsb\u00fcttel, Hamburg, 20148, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":1.0472858413,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"11306":{"address":"Frankfurt (Oder), Europa-Universit\u00e4t, Europaplatz, Gubener Vorstadt, Beresinchen, Frankfurt (Oder), Brandenburg, 15230, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.3410863,"longitude":14.5568519,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.3410863,"longitude":14.5568519},"raw":{"place_id":3624881,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":462011237,"boundingbox":["52.3410363","52.3411363","14.5568019","14.5569019"],"lat":"52.3410863","lon":"14.5568519","display_name":"Frankfurt (Oder), Europa-Universit\u00e4t, Europaplatz, Gubener Vorstadt, Beresinchen, Frankfurt (Oder), Brandenburg, 15230, Deutschland","class":"railway","type":"tram_stop","importance":0.4001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/transport_tram_stop.p.20.png"}},"11917":{"address":"Freie Universit\u00e4t Berlin, Patschkauer Weg, Dahlem, Steglitz-Zehlendorf, Berlin, 14195, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.4549616,"longitude":13.2962740074,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.4549616,"longitude":13.2962740074},"raw":{"place_id":298983756,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":11148577,"boundingbox":["52.4500944","52.4578567","13.2867968","13.300022"],"lat":"52.4549616","lon":"13.296274007368847","display_name":"Freie Universit\u00e4t Berlin, Patschkauer Weg, Dahlem, Steglitz-Zehlendorf, Berlin, 14195, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.8826663029,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"12267":{"address":"Technische Universit\u00e4t Braunschweig - Zentralbereich, Pockelsstra\u00dfe, Nordstadt, Braunschweig, Niedersachsen, 38106, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.2730643,"longitude":10.5280795408,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.2730643,"longitude":10.5280795408},"raw":{"place_id":102154980,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":7972781,"boundingbox":["52.2719234","52.2744375","10.5247797","10.5318058"],"lat":"52.2730643","lon":"10.528079540788852","display_name":"Technische Universit\u00e4t Braunschweig - Zentralbereich, Pockelsstra\u00dfe, Nordstadt, Braunschweig, Niedersachsen, 38106, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.3101,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"12622":{"address":"Universit\u00e4t Trier (Campus 2), 21, Behringstra\u00dfe, Burgunderviertel, Neu-K\u00fcrenz, K\u00fcrenz, Trier, Rheinland-Pfalz, 54296, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.74792345,"longitude":6.6756239483,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.74792345,"longitude":6.6756239483},"raw":{"place_id":146531385,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":172960432,"boundingbox":["49.7468393","49.749068","6.6738606","6.6774542"],"lat":"49.74792345","lon":"6.675623948283327","display_name":"Universit\u00e4t Trier (Campus 2), 21, Behringstra\u00dfe, Burgunderviertel, Neu-K\u00fcrenz, K\u00fcrenz, Trier, Rheinland-Pfalz, 54296, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.2101,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"13674":{"address":"Philosophisch Theologische Hochschule Vallendar, Pallottistra\u00dfe, Sch\u00f6nstatt, Vallendar, Landkreis Mayen-Koblenz, Rheinland-Pfalz, 56179, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.40164675,"longitude":7.6267997532,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.40164675,"longitude":7.6267997532},"raw":{"place_id":134879738,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":126641829,"boundingbox":["50.4013526","50.4019186","7.6258368","7.6277578"],"lat":"50.40164675","lon":"7.626799753163112","display_name":"Philosophisch Theologische Hochschule Vallendar, Pallottistra\u00dfe, Sch\u00f6nstatt, Vallendar, Landkreis Mayen-Koblenz, Rheinland-Pfalz, 56179, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.7055760782,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"13993":{"address":"Handelshochschule, B 87, Bachviertel, Zentrum-West, Mitte, Leipzig, Sachsen, 04109, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.33962195,"longitude":12.3500235991,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.33962195,"longitude":12.3500235991},"raw":{"place_id":261057059,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":795888208,"boundingbox":["51.3395329","51.339713","12.349867","12.3501802"],"lat":"51.339621949999994","lon":"12.350023599114003","display_name":"Handelshochschule, B 87, Bachviertel, Zentrum-West, Mitte, Leipzig, Sachsen, 04109, Deutschland","class":"building","type":"university","importance":0.2201}},"15321":{"address":"Leuphana Universit\u00e4t L\u00fcneburg, 1, Universit\u00e4tsallee, Bockelsberg, L\u00fcneburg, Niedersachsen, 21335, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.22873475,"longitude":10.401488121,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.22873475,"longitude":10.401488121},"raw":{"place_id":110963419,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":25093619,"boundingbox":["53.2273814","53.2301789","10.3966897","10.4054543"],"lat":"53.22873475","lon":"10.401488121008947","display_name":"Leuphana Universit\u00e4t L\u00fcneburg, 1, Universit\u00e4tsallee, Bockelsberg, L\u00fcneburg, Niedersachsen, 21335, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.7035348513,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"15821":{"address":"Frankfurt School of Finance & Management, 32-34, Adickesallee, Nordend West, Innenstadt 3, Frankfurt am Main, Hessen, 60322, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.13266465,"longitude":8.6802275171,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.13266465,"longitude":8.6802275171},"raw":{"place_id":192370444,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":370617727,"boundingbox":["50.132065","50.133731","8.6779343","8.6824971"],"lat":"50.132664649999995","lon":"8.68022751709547","display_name":"Frankfurt School of Finance & Management, 32-34, Adickesallee, Nordend West, Innenstadt 3, Frankfurt am Main, Hessen, 60322, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.8259285856,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"20954":{"address":"Jacobs University Bremen, 1, Campus Ring, Friedrichsdorf, Grohn, Vegesack, Stadtbezirk Bremen-Nord, Bremen, 28759, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.1677233,"longitude":8.6511656787,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.1677233,"longitude":8.6511656787},"raw":{"place_id":110229491,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":23232309,"boundingbox":["53.1643177","53.1711697","8.6471794","8.6565175"],"lat":"53.167723300000006","lon":"8.651165678669964","display_name":"Jacobs University Bremen, 1, Campus Ring, Friedrichsdorf, Grohn, Vegesack, Stadtbezirk Bremen-Nord, Bremen, 28759, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.693634471,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"21193":{"address":"Freie Universit\u00e4t Berlin, Patschkauer Weg, Dahlem, Steglitz-Zehlendorf, Berlin, 14195, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.4549616,"longitude":13.2962740074,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.4549616,"longitude":13.2962740074},"raw":{"place_id":298983756,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":11148577,"boundingbox":["52.4500944","52.4578567","13.2867968","13.300022"],"lat":"52.4549616","lon":"13.296274007368847","display_name":"Freie Universit\u00e4t Berlin, Patschkauer Weg, Dahlem, Steglitz-Zehlendorf, Berlin, 14195, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.8826663029,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"22026":{"address":"Europa-Universit\u00e4t, 1, Auf dem Campus, Sandberg, Flensburg, Schleswig-Holstein, 24943, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":54.7765039,"longitude":9.4563879323,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":54.7765039,"longitude":9.4563879323},"raw":{"place_id":146485354,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":170857071,"boundingbox":["54.7761581","54.7768996","9.455917","9.4582093"],"lat":"54.776503899999994","lon":"9.456387932336668","display_name":"Europa-Universit\u00e4t, 1, Auf dem Campus, Sandberg, Flensburg, Schleswig-Holstein, 24943, Deutschland","class":"building","type":"university","importance":0.3101}},"26907":{"address":"Ruhr-Universit\u00e4t Bochum, 150, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Querenburg, Bochum-S\u00fcd, Bochum, Nordrhein-Westfalen, 44801, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.44415765,"longitude":7.2609654124,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.44415765,"longitude":7.2609654124},"raw":{"place_id":113043877,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":31008475,"boundingbox":["51.439883","51.4484076","7.2532798","7.2695593"],"lat":"51.444157649999994","lon":"7.260965412383296","display_name":"Ruhr-Universit\u00e4t Bochum, 150, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Querenburg, Bochum-S\u00fcd, Bochum, Nordrhein-Westfalen, 44801, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.8236290703,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"38446":{"address":"Universit\u00e4t Witten\/Herdecke, 50, Alfred-Herrhausen-Stra\u00dfe, Wullen, Annen, Witten, Ennepe-Ruhr-Kreis, Nordrhein-Westfalen, 58455, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.45218815,"longitude":7.357114827,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.45218815,"longitude":7.357114827},"raw":{"place_id":268565625,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":847001576,"boundingbox":["51.4514401","51.4529251","7.3542336","7.3594263"],"lat":"51.45218815","lon":"7.357114827030026","display_name":"Universit\u00e4t Witten\/Herdecke, 50, Alfred-Herrhausen-Stra\u00dfe, Wullen, Annen, Witten, Ennepe-Ruhr-Kreis, Nordrhein-Westfalen, 58455, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.7035348513,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"38447":{"address":"Deutsche Sporthochschule K\u00f6ln, 6, Am Sportpark M\u00fcngersdorf, M\u00fcngersdorf, Lindenthal, K\u00f6ln, Nordrhein-Westfalen, 50933, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.9351035,"longitude":6.8697729,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.9351035,"longitude":6.8697729},"raw":{"place_id":19765768,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2217289561,"boundingbox":["50.9350535","50.9351535","6.8697229","6.8698229"],"lat":"50.9351035","lon":"6.8697729","display_name":"Deutsche Sporthochschule K\u00f6ln, 6, Am Sportpark M\u00fcngersdorf, M\u00fcngersdorf, Lindenthal, K\u00f6ln, Nordrhein-Westfalen, 50933, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.7214470029,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"41622":{"address":"WHU Otto Beisheim School of Management, Burgplatz, Gumschlag, Vallendar, Landkreis Mayen-Koblenz, Rheinland-Pfalz, 56179, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.4006706,"longitude":7.6139544369,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.4006706,"longitude":7.6139544369},"raw":{"place_id":225982576,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":577969344,"boundingbox":["50.4001395","50.4012286","7.6128487","7.6144941"],"lat":"50.4006706","lon":"7.613954436941441","display_name":"WHU Otto Beisheim School of Management, Burgplatz, Gumschlag, Vallendar, Landkreis Mayen-Koblenz, Rheinland-Pfalz, 56179, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.9523541345,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"45281":{"address":"Deutsche Universit\u00e4t f\u00fcr Verwaltungswissenschaften, Dudenhofer Stra\u00dfe, Speyer-West, Speyer, Rheinland-Pfalz, 67346, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.31647515,"longitude":8.4146299725,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.31647515,"longitude":8.4146299725},"raw":{"place_id":117891728,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":47057781,"boundingbox":["49.3155029","49.3177427","8.4121035","8.4172165"],"lat":"49.31647515","lon":"8.414629972458396","display_name":"Deutsche Universit\u00e4t f\u00fcr Verwaltungswissenschaften, Dudenhofer Stra\u00dfe, Speyer-West, Speyer, Rheinland-Pfalz, 67346, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.8609183731,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"54129":{"address":"P\u00e4dagogische Hochschule Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd, Oberbettringer Stra\u00dfe, Unterbettringen, Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd, Verwaltungsgemeinschaft Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd, Ostalbkreis, Baden-W\u00fcrttemberg, 73529, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.7913821,"longitude":9.8279044756,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.7913821,"longitude":9.8279044756},"raw":{"place_id":187731625,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":345592173,"boundingbox":["48.7897047","48.7930507","9.8251375","9.830782"],"lat":"48.7913821","lon":"9.82790447559033","display_name":"P\u00e4dagogische Hochschule Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd, Oberbettringer Stra\u00dfe, Unterbettringen, Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd, Verwaltungsgemeinschaft Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd, Ostalbkreis, Baden-W\u00fcrttemberg, 73529, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.4001,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"56414":{"address":"Kirchliche Hochschule Wuppertal, 9a, 9b, Gottfried-Gurland-Stra\u00dfe, Unterbarmen, Gemarkung Barmen, Wuppertal, Nordrhein-Westfalen, 42285, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.26543135,"longitude":7.1713624256,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.26543135,"longitude":7.1713624256},"raw":{"place_id":241014731,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":680730518,"boundingbox":["51.2649559","51.266056","7.1703286","7.1721111"],"lat":"51.26543135","lon":"7.171362425608314","display_name":"Kirchliche Hochschule Wuppertal, 9a, 9b, Gottfried-Gurland-Stra\u00dfe, Unterbarmen, Gemarkung Barmen, Wuppertal, Nordrhein-Westfalen, 42285, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.3101,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"58706":{"address":"Hochschule f\u00fcr Musik Carl Maria von Weber Dresden, Sch\u00fctzengasse, Wilsdruffer Vorstadt\/Seevorstadt-West, Wilsdruffer Vorstadt, Altstadt, Dresden, Sachsen, 01067, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.0539194,"longitude":13.7251843139,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.0539194,"longitude":13.7251843139},"raw":{"place_id":196655262,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":391845297,"boundingbox":["51.0534842","51.0543339","13.7245043","13.7265894"],"lat":"51.0539194","lon":"13.725184313939753","display_name":"Hochschule f\u00fcr Musik Carl Maria von Weber Dresden, Sch\u00fctzengasse, Wilsdruffer Vorstadt\/Seevorstadt-West, Wilsdruffer Vorstadt, Altstadt, Dresden, Sachsen, 01067, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.8101,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"75701":{"address":"Zeppelin Universit\u00e4t, 20, Am Seemooser Horn, Manzell, Friedrichshafen, Verwaltungsgemeinschaft Friedrichshafen, Bodenseekreis, Baden-W\u00fcrttemberg, 88045, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":47.65868385,"longitude":9.433668745,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":47.65868385,"longitude":9.433668745},"raw":{"place_id":115157242,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":36326956,"boundingbox":["47.6582014","47.6590825","9.4329725","9.4347591"],"lat":"47.65868385","lon":"9.433668745041736","display_name":"Zeppelin Universit\u00e4t, 20, Am Seemooser Horn, Manzell, Friedrichshafen, Verwaltungsgemeinschaft Friedrichshafen, Bodenseekreis, Baden-W\u00fcrttemberg, 88045, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.5657817693,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"81439":{"address":"Hochschule f\u00fcr bildende K\u00fcnste, Lerchenfeld, Uhlenhorst, Hamburg-Nord, Hamburg, 22081, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.56727305,"longitude":10.0315875915,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.56727305,"longitude":10.0315875915},"raw":{"place_id":136803631,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":134703119,"boundingbox":["53.5669571","53.5681675","10.0302294","10.0326787"],"lat":"53.56727305","lon":"10.031587591525208","display_name":"Hochschule f\u00fcr bildende K\u00fcnste, Lerchenfeld, Uhlenhorst, Hamburg-Nord, Hamburg, 22081, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.9260144551,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"88631":{"address":"Hochschule f\u00fcr Musik, 6-8, Hofstallstra\u00dfe, Altstadt, W\u00fcrzburg Altstadt, W\u00fcrzburg, Bayern, 97070, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.79469775,"longitude":9.9408393554,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.79469775,"longitude":9.9408393554},"raw":{"place_id":125304204,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":89260185,"boundingbox":["49.7942462","49.7950722","9.94024","9.941154"],"lat":"49.79469775","lon":"9.940839355391203","display_name":"Hochschule f\u00fcr Musik, 6-8, Hofstallstra\u00dfe, Altstadt, W\u00fcrzburg Altstadt, W\u00fcrzburg, Bayern, 97070, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.7872086148,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"91207":{"address":"Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar, 7-9, Bauhausstra\u00dfe, S\u00fcdstadt, Weimar, Th\u00fcringen, 99423, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.97571335,"longitude":11.3301091944,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.97571335,"longitude":11.3301091944},"raw":{"place_id":298288652,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":4795326,"boundingbox":["50.9719611","50.9825661","11.3210262","11.3312533"],"lat":"50.97571335","lon":"11.330109194410245","display_name":"Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar, 7-9, Bauhausstra\u00dfe, S\u00fcdstadt, Weimar, Th\u00fcringen, 99423, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.7184205149,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"97003":{"address":"Universit\u00e4t Vechta, 22, Driverstra\u00dfe, Vechta-Innenstadt, Vechta - Innenstadt, Vechta, Landkreis Vechta, Niedersachsen, 49377, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.7198937,"longitude":8.2948787394,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.7198937,"longitude":8.2948787394},"raw":{"place_id":132945740,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":120494992,"boundingbox":["52.7173801","52.7225976","8.2918379","8.2981453"],"lat":"52.7198937","lon":"8.294878739418374","display_name":"Universit\u00e4t Vechta, 22, Driverstra\u00dfe, Vechta-Innenstadt, Vechta - Innenstadt, Vechta, Landkreis Vechta, Niedersachsen, 49377, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.5464873548,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"100605":{"address":"Bucerius Law School, Marseiller Promenade, Neustadt, Hamburg-Mitte, Hamburg, 20355, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.5593362,"longitude":9.983476765,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.5593362,"longitude":9.983476765},"raw":{"place_id":108301045,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":19784197,"boundingbox":["53.5585043","53.5601836","9.9824834","9.984716"],"lat":"53.559336200000004","lon":"9.983476764979809","display_name":"Bucerius Law School, Marseiller Promenade, Neustadt, Hamburg-Mitte, Hamburg, 20355, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.6492354727,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"101540":{"address":"Staatliche Akademie der bildenden K\u00fcnste, 1, Am Wei\u00dfenhof, Wei\u00dfenhof, Stuttgart-Nord, Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg, 70191, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.80067355,"longitude":9.1746500028,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.80067355,"longitude":9.1746500028},"raw":{"place_id":110768440,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":25089952,"boundingbox":["48.7995312","48.8012292","9.1733581","9.1759728"],"lat":"48.80067355","lon":"9.174650002814065","display_name":"Staatliche Akademie der bildenden K\u00fcnste, 1, Am Wei\u00dfenhof, Wei\u00dfenhof, Stuttgart-Nord, Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg, 70191, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":1.0400840563,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"104602":{"address":"J\u00e4gerstra\u00dfe, Mitte, Berlin, 10117, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.5138812,"longitude":13.3894847,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.5138812,"longitude":13.3894847},"raw":{"place_id":268183896,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":840229275,"boundingbox":["52.5138812","52.51399","13.3894847","13.3912577"],"lat":"52.5138812","lon":"13.3894847","display_name":"J\u00e4gerstra\u00dfe, Mitte, Berlin, 10117, Deutschland","class":"highway","type":"residential","importance":0.4743651947}},"109436":{"address":"Akademie der Bildenden K\u00fcnste M\u00fcnchen, 2-4, Akademiestra\u00dfe, Universit\u00e4t, Maxvorstadt, M\u00fcnchen, Bayern, 80799, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.1531426,"longitude":11.5800343323,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.1531426,"longitude":11.5800343323},"raw":{"place_id":170711146,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":263618162,"boundingbox":["48.1523955","48.1537929","11.5780068","11.5820749"],"lat":"48.153142599999995","lon":"11.580034332267436","display_name":"Akademie der Bildenden K\u00fcnste M\u00fcnchen, 2-4, Akademiestra\u00dfe, Universit\u00e4t, Maxvorstadt, M\u00fcnchen, Bayern, 80799, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":1.0426419058,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"111721":{"address":"Hochschule RheinMain, 44, Bleichstra\u00dfe, Westend \/ Bleichstra\u00dfe, Wiesbaden, Hessen, 65183, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.08006325,"longitude":8.2306784325,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.08006325,"longitude":8.2306784325},"raw":{"place_id":167936347,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":249458355,"boundingbox":["50.0795845","50.0805173","8.2301981","8.2311516"],"lat":"50.080063249999995","lon":"8.230678432525313","display_name":"Hochschule RheinMain, 44, Bleichstra\u00dfe, Westend \/ Bleichstra\u00dfe, Wiesbaden, Hessen, 65183, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.5560905754,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"111754":{"address":"Hochschule f\u00fcr Musik Detmold, 22, Neustadt, Osnabr\u00fccker Hof, Detmold-S\u00fcd, Detmold, Kreis Lippe, Nordrhein-Westfalen, 32756, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.930329,"longitude":8.8761945,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.930329,"longitude":8.8761945},"raw":{"place_id":45792790,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3809856657,"boundingbox":["51.930279","51.930379","8.8761445","8.8762445"],"lat":"51.930329","lon":"8.8761945","display_name":"Hochschule f\u00fcr Musik Detmold, 22, Neustadt, Osnabr\u00fccker Hof, Detmold-S\u00fcd, Detmold, Kreis Lippe, Nordrhein-Westfalen, 32756, Deutschland","class":"amenity","type":"college","importance":0.8071672712,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_school.p.20.png"}},"113956":{"address":"Kunsthochschule f\u00fcr Medien K\u00f6ln, 2, Peter-Welter-Platz, Georgsviertel, Altstadt-S\u00fcd, Innenstadt, K\u00f6ln, Nordrhein-Westfalen, 50676, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.9340419,"longitude":6.9621021963,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.9340419,"longitude":6.9621021963},"raw":{"place_id":115085007,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":36695923,"boundingbox":["50.9338266","50.9342461","6.962009","6.962196"],"lat":"50.9340419","lon":"6.962102196257449","display_name":"Kunsthochschule f\u00fcr Medien K\u00f6ln, 2, Peter-Welter-Platz, Georgsviertel, Altstadt-S\u00fcd, Innenstadt, K\u00f6ln, Nordrhein-Westfalen, 50676, Deutschland","class":"amenity","type":"college","importance":0.4101,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_school.p.20.png"}},"114708":{"address":"Hochschule f\u00fcr Bildende K\u00fcnste Braunschweig, Alter Pippelweg, Westliches Ringgebiet, Braunschweig, Niedersachsen, 38118, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.2572083,"longitude":10.5009969745,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.2572083,"longitude":10.5009969745},"raw":{"place_id":103761878,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":10529331,"boundingbox":["52.2561326","52.2579362","10.499361","10.503123"],"lat":"52.2572083","lon":"10.500996974510095","display_name":"Hochschule f\u00fcr Bildende K\u00fcnste Braunschweig, Alter Pippelweg, Westliches Ringgebiet, Braunschweig, Niedersachsen, 38118, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.8949625467,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"115761":{"address":"European School of Management and Technology Berlin, 1, Schlo\u00dfplatz, Mitte, Berlin, 10178, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.5152614,"longitude":13.4019086557,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.5152614,"longitude":13.4019086557},"raw":{"place_id":110295973,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":24247240,"boundingbox":["52.514348","52.5161048","13.4003307","13.4034197"],"lat":"52.5152614","lon":"13.401908655703892","display_name":"European School of Management and Technology Berlin, 1, Schlo\u00dfplatz, Mitte, Berlin, 10178, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.9304292999,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"117493":{"address":"Hertie School, 180, Friedrichstra\u00dfe, Mitte, Berlin, 10117, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.5128521,"longitude":13.3892713,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.5128521,"longitude":13.3892713},"raw":{"place_id":340850331,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":892568035,"boundingbox":["52.5128021","52.5129021","13.3892213","13.3893213"],"lat":"52.5128521","lon":"13.3892713","display_name":"Hertie School, 180, Friedrichstra\u00dfe, Mitte, Berlin, 10117, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.5617388514,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"124622":{"address":"Augustana-Hochschule, Schlauersbacher Stra\u00dfe, Neuendettelsau, Landkreis Ansbach, Bayern, 91564, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.28298975,"longitude":10.7782888683,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.28298975,"longitude":10.7782888683},"raw":{"place_id":191362674,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":365999818,"boundingbox":["49.2814711","49.2845168","10.7759538","10.7796537"],"lat":"49.28298975","lon":"10.77828886825055","display_name":"Augustana-Hochschule, Schlauersbacher Stra\u00dfe, Neuendettelsau, Landkreis Ansbach, Bayern, 91564, Deutschland","class":"amenity","type":"college","importance":0.6307354185,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_school.p.20.png"}},"130500":{"address":"Staatliche Hochschule f\u00fcr Gestaltung, 15, Lorenzstra\u00dfe, Beiertheimer Feld, S\u00fcdweststadt, Karlsruhe, Baden-W\u00fcrttemberg, 76135, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.0020695,"longitude":8.3836682963,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.0020695,"longitude":8.3836682963},"raw":{"place_id":110125101,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":23855655,"boundingbox":["49.0016119","49.0024572","8.383228","8.3841261"],"lat":"49.0020695","lon":"8.383668296343833","display_name":"Staatliche Hochschule f\u00fcr Gestaltung, 15, Lorenzstra\u00dfe, Beiertheimer Feld, S\u00fcdweststadt, Karlsruhe, Baden-W\u00fcrttemberg, 76135, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.8694329099,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"133366":{"address":"Hochschule f\u00fcr J\u00fcdische Studien, 12, Landfriedstra\u00dfe, Altstadt, Heidelberg, Baden-W\u00fcrttemberg, 69117, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.41003865,"longitude":8.7016363525,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.41003865,"longitude":8.7016363525},"raw":{"place_id":217009262,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":516358637,"boundingbox":["49.4099296","49.4101156","8.7014887","8.7017967"],"lat":"49.41003865","lon":"8.701636352505165","display_name":"Hochschule f\u00fcr J\u00fcdische Studien, 12, Landfriedstra\u00dfe, Altstadt, Heidelberg, Baden-W\u00fcrttemberg, 69117, Deutschland","class":"amenity","type":"college","importance":0.5101,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_school.p.20.png"}},"134816":{"address":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater, 12, Arcisstra\u00dfe, K\u00f6nigsplatz, Maxvorstadt, M\u00fcnchen, Bayern, 80333, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.1460455,"longitude":11.5676271,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.1460455,"longitude":11.5676271},"raw":{"place_id":80069793,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":7775849853,"boundingbox":["48.1459955","48.1460955","11.5675771","11.5676771"],"lat":"48.1460455","lon":"11.5676271","display_name":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater, 12, Arcisstra\u00dfe, K\u00f6nigsplatz, Maxvorstadt, M\u00fcnchen, Bayern, 80333, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":1.0579150296,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"139515":{"address":"Offenbacher Landstra\u00dfe 224, 60599 Frankfurt, Offenbacher Landstra\u00dfe, Sachsenhausen S\u00fcd, S\u00fcd, Frankfurt am Main, Hessen, 60599, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.0992824,"longitude":8.7139094,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.0992824,"longitude":8.7139094},"raw":{"place_id":97955954,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":9669591745,"boundingbox":["50.0992324","50.0993324","8.7138594","8.7139594"],"lat":"50.0992824","lon":"8.7139094","display_name":"Offenbacher Landstra\u00dfe 224, 60599 Frankfurt, Offenbacher Landstra\u00dfe, Sachsenhausen S\u00fcd, S\u00fcd, Frankfurt am Main, Hessen, 60599, Deutschland","class":"amenity","type":"post_box","importance":0.7101}},"160593":{"address":"ESCP Business School, Heubnerweg, Charlottenburg, Charlottenburg-Wilmersdorf, Berlin, 14059, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.5239343,"longitude":13.2893498208,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.5239343,"longitude":13.2893498208},"raw":{"place_id":123816541,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":78183479,"boundingbox":["52.5232701","52.5247487","13.2885486","13.2901378"],"lat":"52.52393429999999","lon":"13.289349820778469","display_name":"ESCP Business School, Heubnerweg, Charlottenburg, Charlottenburg-Wilmersdorf, Berlin, 14059, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.861100009,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"164350":{"address":"Hochschule der Bildenden K\u00fcnste Saar, Vorstadtstra\u00dfe, Triller, Alt-Saarbr\u00fccken, Bezirk Mitte, Saarbr\u00fccken, Regionalverband Saarbr\u00fccken, Saarland, 66117, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.23255795,"longitude":6.9848176995,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.23255795,"longitude":6.9848176995},"raw":{"place_id":299351750,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":13927976,"boundingbox":["49.2317181","49.2329968","6.9816599","6.9853275"],"lat":"49.23255795","lon":"6.98481769945089","display_name":"Hochschule der Bildenden K\u00fcnste Saar, Vorstadtstra\u00dfe, Triller, Alt-Saarbr\u00fccken, Bezirk Mitte, Saarbr\u00fccken, Regionalverband Saarbr\u00fccken, Saarland, 66117, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.5677101113,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"166047":{"address":"Hochschule f\u00fcr Musik Freiburg, 1, Schwarzwaldstra\u00dfe, Oberau, Freiburg im Breisgau, Baden-W\u00fcrttemberg, 79102, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":47.98882305,"longitude":7.8723997337,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":47.98882305,"longitude":7.8723997337},"raw":{"place_id":115544252,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":37432713,"boundingbox":["47.9880989","47.9895967","7.871723","7.873583"],"lat":"47.98882305","lon":"7.872399733713838","display_name":"Hochschule f\u00fcr Musik Freiburg, 1, Schwarzwaldstra\u00dfe, Oberau, Freiburg im Breisgau, Baden-W\u00fcrttemberg, 79102, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.9966753899,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"176513":{"address":"Hochschule Geisenheim University, Rappstra\u00dfe, Geisenheim, Rheingau-Taunus-Kreis, Hessen, 65366, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.98392065,"longitude":7.9565693513,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.98392065,"longitude":7.9565693513},"raw":{"place_id":146702782,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":173838200,"boundingbox":["49.9827038","49.9852269","7.9526917","7.9637513"],"lat":"49.98392065","lon":"7.956569351311064","display_name":"Hochschule Geisenheim University, Rappstra\u00dfe, Geisenheim, Rheingau-Taunus-Kreis, Hessen, 65366, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.4979976529,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"188743":{"address":"Hochschule Darmstadt, Haardtring, Am Kavalleriesand, Darmstadt-West, Darmstadt, Hessen, 64295, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.8664978,"longitude":8.6390051639,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.8664978,"longitude":8.6390051639},"raw":{"place_id":298756412,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":8933849,"boundingbox":["49.864736","49.8680796","8.6317121","8.641861"],"lat":"49.8664978","lon":"8.639005163911971","display_name":"Hochschule Darmstadt, Haardtring, Am Kavalleriesand, Darmstadt-West, Darmstadt, Hessen, 64295, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.5866643958,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"192370":{"address":"Staatliche Hochschule f\u00fcr Musik und Darstellende Kunst, 18, N7, Innenstadt, Innenstadt\/Jungbusch, Mannheim, Baden-W\u00fcrttemberg, 68161, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.48388535,"longitude":8.4708734722,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.48388535,"longitude":8.4708734722},"raw":{"place_id":133302772,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":119442991,"boundingbox":["49.4836198","49.4841001","8.4703587","8.4713013"],"lat":"49.483885349999994","lon":"8.470873472152519","display_name":"Staatliche Hochschule f\u00fcr Musik und Darstellende Kunst, 18, N7, Innenstadt, Innenstadt\/Jungbusch, Mannheim, Baden-W\u00fcrttemberg, 68161, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":1.1668491376,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"201188":{"address":"Hochschule f\u00fcr Philosophie, 31a, Kaulbachstra\u00dfe, Sch\u00f6nfeldvorstadt, Maxvorstadt, M\u00fcnchen, Bayern, 80539, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.1489504,"longitude":11.5833672813,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.1489504,"longitude":11.5833672813},"raw":{"place_id":123885509,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":83065809,"boundingbox":["48.1486929","48.1491888","11.5824023","11.5835636"],"lat":"48.148950400000004","lon":"11.583367281279154","display_name":"Hochschule f\u00fcr Philosophie, 31a, Kaulbachstra\u00dfe, Sch\u00f6nfeldvorstadt, Maxvorstadt, M\u00fcnchen, Bayern, 80539, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.651125541,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"203897":{"address":"Fachbereich Bewegungswissenschaften, 10, Mollerstra\u00dfe, Rotherbaum, Eimsb\u00fcttel, Hamburg, 20148, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.5697973,"longitude":9.9913826023,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.5697973,"longitude":9.9913826023},"raw":{"place_id":112950610,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":30800660,"boundingbox":["53.5696986","53.5699016","9.9912125","9.9915573"],"lat":"53.569797300000005","lon":"9.991382602278478","display_name":"Fachbereich Bewegungswissenschaften, 10, Mollerstra\u00dfe, Rotherbaum, Eimsb\u00fcttel, Hamburg, 20148, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.3301,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"248921":{"address":"Hochschule f\u00fcr Musik und Darstellende Kunst, 25, Urbanstra\u00dfe, Oberer Schlossgarten, Stuttgart-Mitte, Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg, 70182, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.7783451,"longitude":9.1863189446,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.7783451,"longitude":9.1863189446},"raw":{"place_id":112018496,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":28138694,"boundingbox":["48.7777488","48.7789482","9.1858171","9.1868492"],"lat":"48.7783451","lon":"9.186318944571928","display_name":"Hochschule f\u00fcr Musik und Darstellende Kunst, 25, Urbanstra\u00dfe, Oberer Schlossgarten, Stuttgart-Mitte, Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg, 70182, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.7101,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}},"250501":{"address":"Filmuniversit\u00e4t Babelsberg \u201eKonrad Wolf\u201c, 11, Marlene-Dietrich-Allee, Babelsberg S\u00fcd, Babelsberg, Potsdam, Brandenburg, 14482, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.38917675,"longitude":13.1165607035,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.38917675,"longitude":13.1165607035},"raw":{"place_id":172417828,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. https:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":273241598,"boundingbox":["52.3882622","52.3901682","13.1158137","13.1172996"],"lat":"52.389176750000004","lon":"13.116560703503357","display_name":"Filmuniversit\u00e4t Babelsberg \u201eKonrad Wolf\u201c, 11, Marlene-Dietrich-Allee, Babelsberg S\u00fcd, Babelsberg, Potsdam, Brandenburg, 14482, Deutschland","class":"amenity","type":"university","importance":0.6873340667,"icon":"https:\/\/nominatim.openstreetmap.org\/ui\/mapicons\/education_university.p.20.png"}}},"lat":{"0":48.00229565,"1":51.19077325,"2":49.9270796,"4":51.4641041,"5":54.08943465,"6":52.5185813,"10":50.12724275,"12":50.92803955,"14":52.2733042,"18":51.2828888,"19":52.1399175,"21":50.7791645,"23":52.3685695,"24":49.4832445,"27":48.14955455,"29":52.3834796,"34":48.1500956,"41":49.7890434,"42":49.86115175,"44":48.7453828,"48":50.90959415,"50":51.52850795,"79":52.51101585,"97":51.70752095,"99":49.9073867,"124":51.33845385,"142":47.6900886,"143":49.60030465,"144":49.4167814,"148":48.33230585,"149":50.875902,"160":51.2444805,"163":52.1574208,"165":48.5298981,"171":51.96734215,"175":49.1018534,"236":52.0365422,"241":53.10796455,"243":49.4246142,"256":48.88878705,"258":48.4228115,"302":50.7338124,"314":51.0282765,"319":53.461,"361":53.56778265,"396":48.9095338,"401":49.2542853,"408":51.49148435,"445":50.58673695,"475":51.80195535,"500":50.8102367,"676":48.7133801,"696":53.8494089,"804":48.56754425,"834":51.3771294,"837":51.48429865,"890":50.81455005,"975":49.1885053,"1109":47.8096103,"1123":49.4199685,"1569":49.99203965,"1700":48.07663125,"1765":54.0879782,"1938":48.99643455,"2163":51.5222664,"2316":50.68250285,"2497":53.5687685,"2686":50.0055583,"2929":50.9909272,"3146":47.9808158,"3398":50.9248208,"3769":49.01371175,"3915":54.3458218,"4901":52.133874,"6290":53.5403046,"6683":52.3901618,"7708":53.1468722,"8087":52.5299885,"8715":50.9195658,"8941":52.5096672,"10018":51.3327247,"11068":53.57031185,"11306":52.3410863,"11917":52.4549616,"12267":52.2730643,"12622":49.74792345,"13674":50.40164675,"13993":51.33962195,"15321":53.22873475,"15821":50.13266465,"20954":53.1677233,"21193":52.4549616,"22026":54.7765039,"26907":51.44415765,"38446":51.45218815,"38447":50.9351035,"41622":50.4006706,"45281":49.31647515,"54129":48.7913821,"56414":51.26543135,"58706":51.0539194,"75701":47.65868385,"81439":53.56727305,"88631":49.79469775,"91207":50.97571335,"97003":52.7198937,"100605":53.5593362,"101540":48.80067355,"104602":52.5138812,"109436":48.1531426,"111721":50.08006325,"111754":51.930329,"113956":50.9340419,"114708":52.2572083,"115761":52.5152614,"117493":52.5128521,"124622":49.28298975,"130500":49.0020695,"133366":49.41003865,"134816":48.1460455,"139515":50.0992824,"160593":52.5239343,"164350":49.23255795,"166047":47.98882305,"176513":49.98392065,"188743":49.8664978,"192370":49.48388535,"201188":48.1489504,"203897":53.5697973,"248921":48.7783451,"250501":52.38917675},"lon":{"0":7.8491401322,"1":6.7935167136,"2":11.5872266151,"4":7.0058469795,"5":13.4048742677,"6":13.3928784285,"10":8.6675960312,"12":6.9281706547,"14":8.0455442,"18":9.4489930289,"19":11.6453914811,"21":6.0689209712,"23":9.7657306559,"24":8.4645749,"27":11.5677531418,"29":9.8044557226,"34":11.5943825036,"41":9.9357428762,"42":8.6819439987,"44":9.1032675388,"48":11.5685767781,"50":9.9323260435,"79":13.326954141,"97":8.7724039729,"99":10.9042038277,"124":12.3786385685,"142":9.1882438765,"143":11.0162277706,"144":8.6691206,"148":10.8962693253,"149":8.019549,"160":7.1495188096,"163":12.5908338031,"165":9.0404323005,"171":7.5992433263,"175":8.4331201592,"236":8.4901775895,"241":8.8556645928,"243":7.7542141533,"256":11.1901140441,"258":9.9559596,"302":7.1022465,"314":13.7359827549,"319":9.9692264304,"361":9.9740514444,"396":9.1831892,"401":7.0415070756,"408":7.4122738887,"445":8.6783439712,"475":10.3455052759,"500":8.7739288303,"676":9.212089864,"696":10.691390384,"804":13.452105508,"834":7.4951540289,"837":11.9733091276,"890":12.9296204317,"975":8.115909904,"1109":9.6441080619,"1123":8.6838984334,"1569":8.237090346,"1700":11.6359736032,"1765":12.1333080696,"1938":12.0939928339,"2163":13.9858212537,"2316":10.9365062591,"2497":10.1112142642,"2686":8.0320469465,"2929":11.0095474261,"3146":7.8961788509,"3398":13.331843036,"3769":8.3927565398,"3915":10.1130730081,"4901":9.9757072112,"6290":10.0048889855,"6683":9.7068802799,"7708":8.1815078707,"8087":13.3486639404,"8715":6.9047876,"8941":13.3277919879,"10018":12.3668529,"11068":9.9991092605,"11306":14.5568519,"11917":13.2962740074,"12267":10.5280795408,"12622":6.6756239483,"13674":7.6267997532,"13993":12.3500235991,"15321":10.401488121,"15821":8.6802275171,"20954":8.6511656787,"21193":13.2962740074,"22026":9.4563879323,"26907":7.2609654124,"38446":7.357114827,"38447":6.8697729,"41622":7.6139544369,"45281":8.4146299725,"54129":9.8279044756,"56414":7.1713624256,"58706":13.7251843139,"75701":9.433668745,"81439":10.0315875915,"88631":9.9408393554,"91207":11.3301091944,"97003":8.2948787394,"100605":9.983476765,"101540":9.1746500028,"104602":13.3894847,"109436":11.5800343323,"111721":8.2306784325,"111754":8.8761945,"113956":6.9621021963,"114708":10.5009969745,"115761":13.4019086557,"117493":13.3892713,"124622":10.7782888683,"130500":8.3836682963,"133366":8.7016363525,"134816":11.5676271,"139515":8.7139094,"160593":13.2893498208,"164350":6.9848176995,"166047":7.8723997337,"176513":7.9565693513,"188743":8.6390051639,"192370":8.4708734722,"201188":11.5833672813,"203897":9.9913826023,"248921":9.1863189446,"250501":13.1165607035}}